# #-#-#-#-#  django.po (edx-ora2)  #-#-#-#-#
# edX translation file
# Copyright (C) 2018 edX
# This file is distributed under the GNU AFFERO GENERAL PUBLIC LICENSE.
# EdX Team <info@edx.org>, 2018.
# 
# Translators:
# Brian Smith, 2025
# Eden Huthmacher, 2025
# 
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: edx-ora2\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2024-05-09 08:22-0500\n"
"PO-Revision-Date: 2024-12-18 13:43+0000\n"
"Last-Translator: Eden Huthmacher, 2025\n"
"Language-Team: Chinese (Hong Kong) (https://app.transifex.com/open-edx/teams/6205/zh_HK/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: zh_HK\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: assessment/api/student_training.py:179
msgid "Could not parse serialized rubric"
msgstr "不能解析串化評分標準"

#: assessment/api/student_training.py:191
msgid ""
"If your assignment includes a learner training step, the rubric must have at"
" least one criterion, and that criterion must have at least one option."
msgstr "如果您的作業包括學生訓練步驟，則該細則必須至少有一個得分點，且該得分點必須至少有一個選項。"

#: assessment/api/student_training.py:203
#, python-brace-format
msgid "Example {example_number} has a validation error: {error}"
msgstr "範例{example_number}存在驗證錯誤： {error}"

#: assessment/api/student_training.py:217
#, python-brace-format
msgid ""
"Example {example_number} has an invalid option for \"{criterion_name}\": "
"\"{option_name}\""
msgstr "範例{example_number}對於“ {criterion_name} ”有一個無效選項：“ {option_name} ”"

#: assessment/api/student_training.py:227
#, python-brace-format
msgid "Example {example_number} has an extra option for \"{criterion_name}\""
msgstr "範例{example_number}有一個額外的選項“ {criterion_name} ”"

#: assessment/api/student_training.py:240
#, python-brace-format
msgid "Example {example_number} is missing an option for \"{criterion_name}\""
msgstr "範例{example_number}缺少「 {criterion_name} 」選項"

#: assessment/score_type_constants.py:21 xblock/grade_mixin.py:547
msgid "Peer"
msgstr "同行"

#: assessment/score_type_constants.py:22
msgid "Self"
msgstr "自己"

#: assessment/score_type_constants.py:23
msgid "Staff"
msgstr "職員"

#: assessment/score_type_constants.py:25
msgid "Unknown"
msgstr "未知"

#: data.py:584
#, python-brace-format
msgid "Criterion {number}: {label}"
msgstr "標準{number} : {label}"

#: data.py:586
#, python-brace-format
msgid "Points {number}"
msgstr "分數{number}"

#: data.py:587
#, python-brace-format
msgid "Median Score {number}"
msgstr "中位數分數{number}"

#: data.py:588
#, python-brace-format
msgid "Feedback {number}"
msgstr "反饋{number}"

#: data.py:917
msgid "Item ID"
msgstr "項目 ID"

#: data.py:918
msgid "Submission ID"
msgstr "提交ID"

#: data.py:930
msgid "Anonymized Student ID"
msgstr "匿名學生ID"

#: data.py:961
msgid "Assessment ID"
msgstr "評估ID"

#: data.py:962
msgid "Assessment Scored Date"
msgstr "評估評分日期"

#: data.py:963
msgid "Assessment Scored Time"
msgstr "評估評分時間"

#: data.py:964
msgid "Assessment Type"
msgstr "評估類型"

#: data.py:965
msgid "Anonymous Scorer Id"
msgstr "匿名記分者 ID"

#: data.py:967
#: templates/legacy/staff_area/oa_student_info_assessment_detail.html:59
msgid "Overall Feedback"
msgstr "整體反饋"

#: data.py:968
msgid "Assessment Score Earned"
msgstr "所得的評估分數"

#: data.py:969
msgid "Assessment Scored At"
msgstr "評估得分為"

#: data.py:970
msgid "Date/Time Final Score Given"
msgstr "給出最終分數的日期/時間"

#: data.py:971
msgid "Final Score Earned"
msgstr "最終得分"

#: data.py:972
msgid "Final Score Possible"
msgstr "最終可能得分"

#: data.py:973
msgid "Feedback Statements Selected"
msgstr "選定的反饋說明"

#: data.py:974
msgid "Feedback on Assessment"
msgstr "評估的反饋"

#: data.py:976
msgid "Response Files"
msgstr "答案檔案"

#: data.py:1367
msgid "No description provided."
msgstr "沒有提供描述。"

#: data.py:1625 templates/legacy/edit/oa_edit_criterion.html:54
#: xblock/studio_mixin.py:57
msgid "None"
msgstr "無"

#: templates/legacy/edit/oa_edit.html:28
msgid "Save"
msgstr "儲存"

#: templates/legacy/edit/oa_edit.html:32
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: templates/legacy/edit/oa_edit_assessment_steps.html:6
msgid ""
"Open Response Assessments allow you to configure single or multiple steps in"
" a rubric based open response assessment sequence. The steps available below"
" can be enabled, disable, and ordered for a flexible set of pedagogical "
"needs."
msgstr "開放式答題評估可讓您在評分標準中設定單一或多個步驟。可以啟用、停用和下令以下可用步驟，以滿足一組靈活的教學需求。"

#: templates/legacy/edit/oa_edit_basic_settings_list.html:5
msgid "Display Name "
msgstr "顯示名稱 "

#: templates/legacy/edit/oa_edit_basic_settings_list.html:8
msgid "The display name for this component."
msgstr "該組件的顯示名稱。"

#: templates/legacy/edit/oa_edit_basic_settings_list.html:12
msgid "Text Response"
msgstr "文字回覆"

#: templates/legacy/edit/oa_edit_basic_settings_list.html:20
msgid ""
"Specify whether learners must include a text based response to this "
"problem's prompt."
msgstr "指定學生是否必須包含對此問題提示的基於文字的回應。"

#: templates/legacy/edit/oa_edit_basic_settings_list.html:25
msgid "Response Editor"
msgstr "回覆編輯器"

#: templates/legacy/edit/oa_edit_basic_settings_list.html:33
msgid ""
"Select which editor learners will use to include a text based response to "
"this problem's prompt."
msgstr "選擇學生將使用哪個編輯器來包含對此問題提示的基於文字的回應。"

#: templates/legacy/edit/oa_edit_basic_settings_list.html:38
msgid "File Uploads Response"
msgstr "檔案上傳回應"

#: templates/legacy/edit/oa_edit_basic_settings_list.html:46
msgid ""
"Specify whether learners are able to upload files as a part of their "
"response."
msgstr "指定學生是否能夠上傳文件作為其回應的一部分。"

#: templates/legacy/edit/oa_edit_basic_settings_list.html:50
msgid "Allow Multiple Files"
msgstr "允許多個檔案"

#: templates/legacy/edit/oa_edit_basic_settings_list.html:52
#: templates/legacy/edit/oa_edit_basic_settings_list.html:93
#: templates/legacy/edit/oa_edit_basic_settings_list.html:131
#: templates/legacy/edit/oa_edit_basic_settings_list.html:157
#: templates/legacy/edit/oa_edit_basic_settings_list.html:169
#: templates/legacy/edit/oa_edit_peer_assessment.html:45
msgid "False"
msgstr "否"

#: templates/legacy/edit/oa_edit_basic_settings_list.html:53
#: templates/legacy/edit/oa_edit_basic_settings_list.html:94
#: templates/legacy/edit/oa_edit_basic_settings_list.html:132
#: templates/legacy/edit/oa_edit_basic_settings_list.html:158
#: templates/legacy/edit/oa_edit_basic_settings_list.html:170
#: templates/legacy/edit/oa_edit_peer_assessment.html:46
msgid "True"
msgstr "是"

#: templates/legacy/edit/oa_edit_basic_settings_list.html:56
msgid ""
"Specify whether learners can upload more than one file. This has no effect "
"if File Uploads Response is set to None. This is automatically set to True "
"for Team Assignments. "
msgstr "指定學生是否可以上傳多個檔案。如果檔案上傳回應設定為“否”，則此操作無效。對於團隊分配，這會自動設定為“是”。 "

#: templates/legacy/edit/oa_edit_basic_settings_list.html:58
msgid "File Upload Types"
msgstr "檔案上傳類型"

#: templates/legacy/edit/oa_edit_basic_settings_list.html:60
msgid "PDF or Image Files"
msgstr "PDF 或影像檔案"

#: templates/legacy/edit/oa_edit_basic_settings_list.html:61
msgid "Image Files"
msgstr "影像檔案"

#: templates/legacy/edit/oa_edit_basic_settings_list.html:62
msgid "Custom File Types"
msgstr "自訂檔案類型"

#: templates/legacy/edit/oa_edit_basic_settings_list.html:66
msgid ""
"Specify whether learners can submit files along with their text responses."
msgstr "指定學生是否可以提交文件及其文字回應。"

#: templates/legacy/edit/oa_edit_basic_settings_list.html:70
msgid "File Types"
msgstr "檔案類型"

#: templates/legacy/edit/oa_edit_basic_settings_list.html:79
msgid ""
"Enter the file extensions, separated by commas, that you want learners to be"
" able to upload. For example: pdf,doc,docx."
msgstr "輸入您希望學生能夠上傳的檔案副檔名，以逗號分隔。例如：pdf、doc、docx。"

#: templates/legacy/edit/oa_edit_basic_settings_list.html:84
msgid ""
"To add more file extensions, select Custom File Types and enter the full "
"list of acceptable file extensions to be included."
msgstr "若要新增更多檔案副檔名，請選擇「自訂檔案類型」並輸入要包含的可接受檔案副檔名的完整清單。"

#: templates/legacy/edit/oa_edit_basic_settings_list.html:91
msgid "Allow LaTeX Responses"
msgstr "允許 LaTeX 響應"

#: templates/legacy/edit/oa_edit_basic_settings_list.html:97
msgid "Specify whether learners can write LaTeX formatted strings"
msgstr "指定學生是否可以編寫 LaTeX 格式的字串"

#: templates/legacy/edit/oa_edit_basic_settings_list.html:102
#: templates/legacy/leaderboard/oa_leaderboard_show.html:8
#: templates/legacy/leaderboard/oa_leaderboard_waiting.html:10
msgid "Top Responses"
msgstr "熱門回覆"

#: templates/legacy/edit/oa_edit_basic_settings_list.html:104
msgid " (Disabled)"
msgstr " （已停用）"

#: templates/legacy/edit/oa_edit_basic_settings_list.html:117
msgid ""
"Specify the number of top scoring responses to display after the learner has"
" submitted a response. Valid numbers are 0 to 99. If the number is 0, the "
"Top Responses section does not appear to learners."
msgstr "指定學生提交回應後要顯示的最高得分回應的數量。有效數字為 0 到 99。"

#: templates/legacy/edit/oa_edit_basic_settings_list.html:122
msgid "When Teams Enabled is set to true, Top Responses will be disabled."
msgstr "當團隊已啟用設定為\"是\"時，熱門回應將會停用。"

#: templates/legacy/edit/oa_edit_basic_settings_list.html:129
msgid "Teams Enabled"
msgstr "團隊已啟用"

#: templates/legacy/edit/oa_edit_basic_settings_list.html:136
msgid "Specify whether team submissions are allowed for this response."
msgstr "指定此回應是否允許團隊提交。"

#: templates/legacy/edit/oa_edit_basic_settings_list.html:141
msgid "Select Team-Set"
msgstr "選擇團隊組合"

#: templates/legacy/edit/oa_edit_basic_settings_list.html:155
msgid "Show Rubric During Response"
msgstr "在回覆期間顯示評分標準"

#: templates/legacy/edit/oa_edit_basic_settings_list.html:162
msgid ""
"Specify whether learners can see the rubric while they are working on their "
"response."
msgstr "指定學生在回答問題時是否可以看到該評分細則。"

#: templates/legacy/edit/oa_edit_basic_settings_list.html:167
msgid "Allow Learner Resubmissions"
msgstr "允許學生重新提交"

#: templates/legacy/edit/oa_edit_basic_settings_list.html:174
msgid ""
"Set to TRUE to allow learners to resubmit ungraded work. Set to FALSE if "
"resubmissions are not allowed."
msgstr "設定為 \"是\" 以允許學生重新提交未評分的作業。如果不允許重新提交，則設定為 \"否\"。"

#: templates/legacy/edit/oa_edit_basic_settings_list.html:178
msgid "Resubmission Grace Period"
msgstr "重新提交寬限期"

#: templates/legacy/edit/oa_edit_basic_settings_list.html:187
msgid ""
"Specify the maximum period during which resubmissions are allowed. If left "
"blank, learners will be able to reset their submission as long as it has not"
" been graded. The grace period starts once the learner has submitted their "
"response."
msgstr "指定允許重新提交的最長期限。如果留空，只要尚未評分，學生就可以重置其提交的內容。學生提交回覆後，寬限期開始。"

#: templates/legacy/edit/oa_edit_criterion.html:6
#: templates/legacy/staff_area/oa_student_info.html:122
#: templates/legacy/staff_area/oa_student_info_assessment_detail.html:25
msgid "Criterion"
msgstr "得分標準"

#: templates/legacy/edit/oa_edit_criterion.html:7
msgid "You cannot delete a criterion after the assignment has been released."
msgstr "分配發布後您無法刪除條件。"

#: templates/legacy/edit/oa_edit_criterion.html:9
#: templates/legacy/edit/oa_edit_option.html:7
#: templates/legacy/edit/oa_edit_prompt.html:10
#: templates/legacy/edit/oa_training_example.html:10
msgid "Remove"
msgstr "移除"

#: templates/legacy/edit/oa_edit_criterion.html:17
msgid "Criterion Name"
msgstr "得分標準名稱"

#: templates/legacy/edit/oa_edit_criterion.html:29
msgid "Criterion Prompt"
msgstr "得分標準提示"

#: templates/legacy/edit/oa_edit_criterion.html:44
msgid "Add Option"
msgstr "新增選項"

#: templates/legacy/edit/oa_edit_criterion.html:52
msgid "Feedback for This Criterion"
msgstr "針對此得分標準的回饋"

#: templates/legacy/edit/oa_edit_criterion.html:55 xblock/studio_mixin.py:56
msgid "Optional"
msgstr "非必填"

#: templates/legacy/edit/oa_edit_criterion.html:56
#: templates/legacy/oa_rubric.html:13
#: templates/legacy/student_training/student_training.html:93
#: xblock/studio_mixin.py:55
msgid "Required"
msgstr "必填"

#: templates/legacy/edit/oa_edit_criterion.html:61
msgid ""
"Select one of the options above. This describes whether or not the reviewer "
"will have to provide criterion feedback."
msgstr "選擇上面的選項之一。這描述了審閱者是否必須提供得分標準回饋。"

#: templates/legacy/edit/oa_edit_header_and_validation.html:3
msgid "Open Response Assessment"
msgstr "開放式答題評估"

#: templates/legacy/edit/oa_edit_header_and_validation.html:8
#: templates/legacy/edit/oa_edit_prompt.html:7
msgid "Prompt"
msgstr "提示"

#: templates/legacy/edit/oa_edit_header_and_validation.html:15
msgid "Rubric"
msgstr "評分標準"

#: templates/legacy/edit/oa_edit_header_and_validation.html:22
msgid "Schedule"
msgstr "時間表"

#: templates/legacy/edit/oa_edit_header_and_validation.html:31
msgid "Assessment steps"
msgstr "評估步驟"

#: templates/legacy/edit/oa_edit_header_and_validation.html:38
msgid "Settings"
msgstr "設定"

#: templates/legacy/edit/oa_edit_option.html:5
msgid "Option"
msgstr "選項"

#: templates/legacy/edit/oa_edit_option.html:16
msgid "Option Name"
msgstr "選項名稱"

#: templates/legacy/edit/oa_edit_option.html:29
msgid "Option Points"
msgstr "選項分數"

#: templates/legacy/edit/oa_edit_option.html:42
msgid "Option Explanation"
msgstr "選項說明"

#: templates/legacy/edit/oa_edit_peer_assessment.html:10
msgid "Step: Peer Assessment"
msgstr "步驟：同儕評估"

#: templates/legacy/edit/oa_edit_peer_assessment.html:15
msgid ""
"Peer Assessment allows students to provide feedback to other students and "
"also receive feedback from others in their final grade. Often, though not "
"always, this step is preceded by Self Assessment or Learner Training steps."
msgstr "同儕評估允許學生向其他學生提供回饋，並在最終成績中接收其他學生的回饋。通常，儘管並非總是如此，此步驟之前是自我評估或學生訓練步驟。"

#: templates/legacy/edit/oa_edit_peer_assessment.html:18
msgid ""
"Configuration: For this step to be configured you must specify the number of"
" peer reviews a student will be assessed with, and the number of peer a "
"student must grade. Additional options can be specified."
msgstr "設定：要設定此步驟，您必須指定將評估學生的同儕審查數量，以及學生必須評分的同儕數量。可指定附加選項。"

#: templates/legacy/edit/oa_edit_peer_assessment.html:23
msgid "View Options & Configuration"
msgstr "查看選項和設定"

#: templates/legacy/edit/oa_edit_peer_assessment.html:29
msgid "Must Grade"
msgstr "必須評分"

#: templates/legacy/edit/oa_edit_peer_assessment.html:32
msgid ""
"Specify the number of peer assessments that each learner must complete. "
"Valid numbers are 1 to 99."
msgstr "指定每個學生必須完成的同儕評估數量。有效數字為 1 到 99。"

#: templates/legacy/edit/oa_edit_peer_assessment.html:36
msgid "Graded By"
msgstr "評分人"

#: templates/legacy/edit/oa_edit_peer_assessment.html:39
msgid ""
"Specify the number of learners that each response must be assessed by. Valid"
" numbers are 1 to 99."
msgstr "指定必須評估每個回應的學生人數。有效數字為 1 到 99。"

#: templates/legacy/edit/oa_edit_peer_assessment.html:43
msgid "Enable Flexible Peer Grade Averaging"
msgstr "啟用變通的同儕評分平均"

#: templates/legacy/edit/oa_edit_peer_assessment.html:49
#, python-format
msgid ""
"When enabled, learners who have received at least 30%% of the required \\"
msgstr "啟用後，已收到至少 30 個%%所需 \\"

#: templates/legacy/edit/oa_edit_peer_assessment.html:53
msgid ""
"This feature is being enabled by the course-level setting. It can be found "
"under the Open Response Assessment Settings card on the Pages & Resources "
"studio page."
msgstr "此功能由課程等級設定啟用。它可以在頁面和資源工作室頁面的開放式答題評估設定卡下找到。"

#: templates/legacy/edit/oa_edit_peer_assessment.html:60
msgid "Grading strategy for the peer assessment"
msgstr "同儕評估的評分政策"

#: templates/legacy/edit/oa_edit_peer_assessment.html:62
msgid "Mean"
msgstr "平均數"

#: templates/legacy/edit/oa_edit_peer_assessment.html:63
msgid "Median (default)"
msgstr "中位數（預設）"

#: templates/legacy/edit/oa_edit_peer_assessment.html:66
msgid ""
"Select the preferred grading strategy for the peer assessment. By default, "
"the median across all peer reviews is used to calculate the final grade. If "
"you select the mean, the average of all peer reviews will be used."
msgstr "選擇同儕評估的首選評分政策。預設情況下，所有同儕評估的中位數用於計算最終成績。如果您選擇平均值，則將使用所有同儕評估的平均值。"

#: templates/legacy/edit/oa_edit_peer_assessment_schedule.html:5
msgid "Peer Assessment Deadlines"
msgstr "同儕評估截止日期"

#: templates/legacy/edit/oa_edit_peer_assessment_schedule.html:10
#: templates/legacy/edit/oa_edit_self_assessment_schedule.html:10
msgid "Start Date"
msgstr "開始日期"

#: templates/legacy/edit/oa_edit_peer_assessment_schedule.html:19
#: templates/legacy/edit/oa_edit_self_assessment_schedule.html:19
msgid "Start Time"
msgstr "開始時間"

#: templates/legacy/edit/oa_edit_peer_assessment_schedule.html:27
msgid "The date and time when learners can begin assessing peer responses."
msgstr "學生可以開始評估同儕回答的日期和時間。"

#: templates/legacy/edit/oa_edit_peer_assessment_schedule.html:31
#: templates/legacy/edit/oa_edit_self_assessment_schedule.html:31
#: templates/legacy/staff_area/oa_staff_area.html:119
msgid "Due Date"
msgstr "截止日期"

#: templates/legacy/edit/oa_edit_peer_assessment_schedule.html:40
#: templates/legacy/edit/oa_edit_self_assessment_schedule.html:40
msgid "Due Time"
msgstr "截止時間"

#: templates/legacy/edit/oa_edit_peer_assessment_schedule.html:48
msgid "The date and time when all peer assessments must be complete."
msgstr "所有同儕評估必須完成的日期和時間。"

#: templates/legacy/edit/oa_edit_prompt.html:8
msgid "You cannot delete a prompt after the assignment has been released."
msgstr "您無法在評估已經公開之後刪除提示。"

#: templates/legacy/edit/oa_edit_prompts.html:10
msgid ""
"Prompts. Replace the sample text with your own text. For more information, "
"see the ORA documentation."
msgstr "提示。將範例文字替換為您自己的文字。有關詳細信息，請參閱 ORA 文件。"

#: templates/legacy/edit/oa_edit_prompts.html:22
msgid "Add Prompt"
msgstr "新增提示"

#: templates/legacy/edit/oa_edit_rubric.html:14
msgid ""
"Rubrics are made up of criteria, which usually contain one or more options. "
"Each option has a point value. This template contains two sample criteria "
"and their options. Replace the sample text with your own text. For more "
"information, see the ORA documentation."
msgstr ""
"評分標準由得分標準組成，通常包含一個或多個選項。每個選項都有一個分數。此範本包含兩個範例標準及其選項。將範例文字替換為您自己的文字。有關詳細信息，請參閱"
" ORA 文件。"

#: templates/legacy/edit/oa_edit_rubric.html:29
msgid "Add Criterion"
msgstr "添加得分標準"

#: templates/legacy/edit/oa_edit_rubric.html:35
msgid "Feedback for This Response"
msgstr "對此回覆的反饋"

#: templates/legacy/edit/oa_edit_rubric.html:40
msgid "Feedback Instructions"
msgstr "反饋說明"

#: templates/legacy/edit/oa_edit_rubric.html:44
msgid ""
"Encourage learners to provide feedback on the response they have graded. You"
" can replace the sample text with your own."
msgstr "鼓勵學生對他們評分的答案提供反饋。您可以將範例文字替換為您自己的文字。"

#: templates/legacy/edit/oa_edit_rubric.html:49
msgid "Default Feedback Text"
msgstr "預設反饋内容"

#: templates/legacy/edit/oa_edit_rubric.html:53
msgid ""
"Enter feedback text that learners will see before they enter their own "
"feedback. Use this text to show learners a good example peer assessment."
msgstr "輸入學生在輸入自己的反饋之前將看到的反饋文字。使用本文向學生展示一個很好的同儕評估範例。"

#: templates/legacy/edit/oa_edit_schedule.html:5
msgid "Deadlines Configuration"
msgstr "截止日期設定"

#: templates/legacy/edit/oa_edit_schedule.html:9
msgid "Select a deadline configuration option"
msgstr "選擇截止時間設定選項"

#: templates/legacy/edit/oa_edit_schedule.html:13
msgid " NEW"
msgstr " 新的"

#: templates/legacy/edit/oa_edit_schedule.html:19
msgid "Configure deadlines manually"
msgstr "手動設定截止日期"

#: templates/legacy/edit/oa_edit_schedule.html:23
msgid "Match deadlines to the subsection due date"
msgstr "將截止日期與該小節的截止日期相符"

#: templates/legacy/edit/oa_edit_schedule.html:27
msgid "Match deadlines to the course end date"
msgstr "將截止日期與課程結束日期相匹配"

#: templates/legacy/edit/oa_edit_schedule.html:30
msgid "Learn more about open response date settings"
msgstr "了解有關開放回覆日期設定的更多信息"

#: templates/legacy/edit/oa_edit_schedule.html:40
msgid "Response Start Date"
msgstr "回應開始日期"

#: templates/legacy/edit/oa_edit_schedule.html:53
msgid "Response Start Time"
msgstr "回應開始時間"

#: templates/legacy/edit/oa_edit_schedule.html:62
msgid "The date and time when learners can begin submitting responses."
msgstr "學生可以開始提交回覆的日期和時間。"

#: templates/legacy/edit/oa_edit_schedule.html:70
msgid "Response Due Date"
msgstr "回覆截止日期"

#: templates/legacy/edit/oa_edit_schedule.html:83
msgid "Response Due Time"
msgstr "回應截止時間"

#: templates/legacy/edit/oa_edit_schedule.html:92
msgid "The date and time when learners can no longer submit responses."
msgstr "學生無法再提交回覆的日期和時間。"

#: templates/legacy/edit/oa_edit_self_assessment.html:8
msgid "Step: Self Assessment"
msgstr "步驟：自我評估"

#: templates/legacy/edit/oa_edit_self_assessment.html:12
msgid ""
"Self Assessment asks learners to grade their own submissions against the "
"rubric."
msgstr "自我評估要求學生根據評分標準對自己提交的內容進行評分。"

#: templates/legacy/edit/oa_edit_self_assessment_schedule.html:5
msgid "Self Assessment Deadlines"
msgstr "自我評估截止日期"

#: templates/legacy/edit/oa_edit_self_assessment_schedule.html:27
msgid "The date and time when learners can begin assessing their responses."
msgstr "學生可以開始評估他們的回答的日期和時間。"

#: templates/legacy/edit/oa_edit_self_assessment_schedule.html:48
msgid "The date and time when all self assessments must be complete."
msgstr "必須完成所有自我評估的日期和時間。"

#: templates/legacy/edit/oa_edit_staff_assessment.html:8
msgid "Step: Staff Assessment"
msgstr "步驟：員工評估"

#: templates/legacy/edit/oa_edit_staff_assessment.html:12
msgid ""
"Staff Assessment gates sets the final grade for students if enabled with "
"other steps, though it can also be used as a standalone step."
msgstr "如果與其他步驟一起啟用，員工評估門將為學生設定最終成績，儘管它也可以用作獨立步驟。"

#: templates/legacy/edit/oa_edit_student_training.html:9
msgid "Step: Learner Training"
msgstr "步驟：學生訓練"

#: templates/legacy/edit/oa_edit_student_training.html:14
msgid ""
"Learner Training is used to help students practice grading a simulated peer "
"submission in order to train them on the rubric and ensure learner's "
"understand the rubric for either Self or Peer Assessment steps."
msgstr "學生訓練用於幫助學生練習對模擬的同儕提交進行評分，以便對他們進行評分標準的培訓，並確保學生理解自我評估或同儕評估步驟的評分標準。"

#: templates/legacy/edit/oa_edit_student_training.html:17
msgid ""
"Configuration: For this step to be fully configured you must provide one or "
"more graded sample responses. Learners must then match this instructor score"
" to advance and are provided feedback when their score doesn't match the "
"sample response."
msgstr "設定：要完全設定此步驟，您必須提供一個或多個分級範例回應。然後，學生必須匹配該講師分數才能晉級，並在其分數與範例回應不符時獲得回饋。"

#: templates/legacy/edit/oa_edit_student_training.html:22
msgid "View / Add Sample Responses"
msgstr "查看/新增範例回應"

#: templates/legacy/edit/oa_edit_student_training.html:32
msgid "Add Sample Response"
msgstr "新增範例回應"

#: templates/legacy/edit/oa_rubric_reuse.html:4
msgid "Clone Rubric"
msgstr "複製評分標準"

#: templates/legacy/edit/oa_rubric_reuse.html:7
msgid ""
"To clone a rubric from an existing published or unpublished draft, you can "
"search by the Block ID. Note that cloning is one-way, meaning changes made "
"after cloning will only affect the rubric being modified, and will not "
"modify any rubric it was cloned from."
msgstr ""
"若要從現有已發佈或未發佈的草稿複製評分標準，您可以按區塊 ID "
"進行搜尋。請注意，複製是單向的，這意味著複製後所做的更改只會影響正在修改的標題，而不會修改從中複製的任何標題。"

#: templates/legacy/edit/oa_rubric_reuse.html:9
msgid "Block ID For this ORA:"
msgstr "此 ORA 的區塊 ID："

#: templates/legacy/edit/oa_rubric_reuse.html:19
msgid "Block ID"
msgstr "區塊ID"

#: templates/legacy/edit/oa_rubric_reuse.html:21
msgid "No other Open Response Assessments found in course"
msgstr "課程中未找到其他開放式答題評估"

#: templates/legacy/edit/oa_rubric_reuse.html:31
msgid "Clone"
msgstr "複製"

#: templates/legacy/edit/oa_rubric_reuse.html:37
msgid "Rubric Successfully Cloned from Block ID: "
msgstr "評分標準已成功從區塊 ID 複製： "

#: templates/legacy/edit/oa_training_example.html:7
msgid "Scored Response"
msgstr "已評分的答案"

#: templates/legacy/edit/oa_training_example.html:16
msgid "Response Score"
msgstr "答案得分"

#: templates/legacy/edit/oa_training_example.html:27
msgid "Response"
msgstr "答案"

#: templates/legacy/edit/oa_training_example_criterion.html:10
msgid "Not Selected"
msgstr "未選取的"

#: templates/legacy/edit/oa_training_example_criterion.html:15
#: templates/legacy/oa_rubric.html:43
#: templates/legacy/student_training/student_training.html:128
msgid "points"
msgstr "分"

#: templates/legacy/grade/oa_assessment_feedback.html:8
#, python-format
msgid ""
"\n"
"                %(start_tag)s%(title)s%(end_tag)s%(start_grade_tag)s - %(grade)s%(end_tag)s\n"
"              "
msgstr ""
"\n"
"%(start_tag)s %(title)s %(end_tag)s %(start_grade_tag)s - %(grade)s %(end_tag)s\n"
"              "

#: templates/legacy/grade/oa_assessment_title.html:7
#, python-format
msgid ""
"\n"
"                      %(assessment_title)s - %(points)s point\n"
"                  "
msgid_plural ""
"\n"
"                      %(assessment_title)s - %(points)s points\n"
"                  "
msgstr[0] ""
"\n"
"%(assessment_title)s - %(points)s分\n"
"                  "

#: templates/legacy/grade/oa_assessment_title.html:24
#, python-format
msgid "More information about %(name)s"
msgstr "有關%(name)s的更多信息"

#: templates/legacy/grade/oa_grade_cancelled.html:14
#: templates/legacy/grade/oa_grade_complete.html:15
#: templates/legacy/grade/oa_grade_complete.html:26
#: templates/legacy/grade/oa_grade_incomplete.html:14
#: templates/legacy/grade/oa_grade_not_started.html:14
#: templates/legacy/grade/oa_grade_waiting.html:14
msgid "Your Grade"
msgstr "你的成績"

#: templates/legacy/grade/oa_grade_cancelled.html:19
#, python-format
msgid ""
"\n"
"                                        %(points_earned)s out of %(points_possible)s\n"
"                                    "
msgstr ""
"\n"
"%(points_possible)s中的%(points_earned)s\n"
"                                    "

#: templates/legacy/grade/oa_grade_cancelled.html:38
msgid "Your submission has been cancelled."
msgstr "您的提交已被取消。"

#: templates/legacy/grade/oa_grade_complete.html:19
#, python-format
msgid ""
"\n"
"                                            %(points_earned)s out of %(points_possible)s\n"
"                                        "
msgstr ""
"\n"
"%(points_possible)s中的%(points_earned)s\n"
"                                        "

#: templates/legacy/grade/oa_grade_complete.html:38
#: templates/legacy/response/oa_response.html:29
msgid "Your Response"
msgstr "您的答案"

#: templates/legacy/grade/oa_grade_complete.html:41
msgid "Your Upload"
msgstr "您上傳的內容"

#: templates/legacy/grade/oa_grade_complete.html:46
msgid "Assessments of Your Response"
msgstr "對你答案的評分結果"

#: templates/legacy/grade/oa_grade_complete.html:50
#: templates/legacy/grade/oa_grade_complete.html:132
#: templates/legacy/grade/oa_grade_incomplete.html:28
#: templates/legacy/grade/oa_grade_waiting.html:28
#: templates/legacy/message/oa_message_cancelled.html:4
#: templates/legacy/message/oa_message_closed.html:4
#: templates/legacy/message/oa_message_complete.html:4
#: templates/legacy/message/oa_message_incomplete.html:4
#: templates/legacy/peer/oa_peer_closed.html:33
#: templates/legacy/peer/oa_peer_complete.html:30
#: templates/legacy/peer/oa_peer_turbo_mode.html:40
#: templates/legacy/peer/oa_peer_turbo_mode_waiting.html:34
#: templates/legacy/peer/oa_peer_waiting.html:34
#: templates/legacy/response/oa_response_cancelled.html:31
#: templates/legacy/response/oa_response_closed.html:29
#: templates/legacy/response/oa_response_submitted.html:30
#: templates/legacy/response/oa_response_team_already_submitted.html:25
#: templates/legacy/self/oa_self_closed.html:30
#: templates/legacy/student_training/student_training_closed.html:27
msgid "Status"
msgstr "狀態"

#: templates/legacy/grade/oa_grade_complete.html:65
msgid "Overall Grade"
msgstr "總成績"

#: templates/legacy/grade/oa_grade_complete.html:70
#: templates/legacy/staff_area/oa_student_info_assessment_detail.html:28
msgid "Points"
msgstr "分"

#: templates/legacy/grade/oa_grade_complete.html:96
msgid "Additional comments on your response"
msgstr "對您答案的附加評語"

#: templates/legacy/grade/oa_grade_complete.html:117
msgid "Provide feedback on peer assessments"
msgstr "提供同儕評估反饋"

#: templates/legacy/grade/oa_grade_complete.html:126
msgid "Submitting Feedback"
msgstr "提交反饋"

#: templates/legacy/grade/oa_grade_complete.html:134
msgid ""
"Your feedback has been submitted. Course staff will be able to see this "
"feedback when they review course records."
msgstr "您的反饋已提交。課程工作人員在查看課程記錄時將能夠看到此反饋。"

#: templates/legacy/grade/oa_grade_complete.html:140
msgid ""
"Course staff will be able to see any feedback that you provide here when "
"they review course records."
msgstr "課程工作人員在查看課程記錄時將能夠看到您在此處提供的任何反饋。"

#: templates/legacy/grade/oa_grade_complete.html:146
msgid ""
"Select the statements below that best reflect your experience with peer "
"assessments."
msgstr "選擇下面最能反映您在同儕評估方面的經驗的陳述。"

#: templates/legacy/grade/oa_grade_complete.html:155
msgid "These assessments were useful."
msgstr "這些評估很有用。"

#: templates/legacy/grade/oa_grade_complete.html:164
msgid "These assessments were not useful."
msgstr "這些評估沒有用。"

#: templates/legacy/grade/oa_grade_complete.html:173
msgid "I disagree with one or more of the peer assessments of my response."
msgstr "有些同學的評論我無法苟同。"

#: templates/legacy/grade/oa_grade_complete.html:182
msgid "Some comments I received were inappropriate."
msgstr "我認為有些評論并不恰當。"

#: templates/legacy/grade/oa_grade_complete.html:187
msgid ""
"Provide feedback on the grade or comments that you received from your peers."
msgstr "提供您對從同學那裡獲得的評分或評論的反饋。"

#: templates/legacy/grade/oa_grade_complete.html:190
msgid "I feel the feedback I received was..."
msgstr "我覺得我收到的反饋是..."

#: templates/legacy/grade/oa_grade_complete.html:200
msgid "We could not submit your feedback"
msgstr "我們無法提交您的反饋"

#: templates/legacy/grade/oa_grade_complete.html:206
msgid "Submit feedback on peer assessments"
msgstr "提交關於同儕評估反饋"

#: templates/legacy/grade/oa_grade_incomplete.html:16
msgid "Not Completed"
msgstr "尚未完成"

#: templates/legacy/grade/oa_grade_incomplete.html:33
msgid "You have not completed all the steps of this problem."
msgstr "您尚未完成此問題的所有步驟。"

#: templates/legacy/grade/oa_grade_not_started.html:16
msgid "Not Started"
msgstr "尚未開始"

#: templates/legacy/grade/oa_grade_not_started.html:27
msgid "You have not started this problem yet."
msgstr "您還沒有開始完成這個問題。"

#: templates/legacy/grade/oa_grade_waiting.html:16
msgid "Waiting for Assessments"
msgstr "等待評論"

#: templates/legacy/grade/oa_grade_waiting.html:33
msgid ""
"You have completed your steps in the assignment, but some assessments still "
"need to be done on your response. When the assessments of your response are "
"complete, you will see feedback from everyone who assessed your response, "
"and you will receive your final grade."
msgstr ""
"您已完成您在該任務中的步驟，但是某些評論仍需要在您的回覆下完成。當您的回覆評論完成後，您將看到評論您的回覆的每個人的回饋，而且您將獲得您的最終評分。"

#: templates/legacy/instructor_dashboard/oa_grade_available_responses.html:15
#: templates/legacy/staff_area/oa_staff_area.html:16
#: templates/legacy/staff_area/oa_staff_area.html:18
#: templates/legacy/staff_area/oa_staff_area.html:153
msgid "Grade Available Responses"
msgstr "對提供的回應評分"

#: templates/legacy/instructor_dashboard/oa_grade_available_responses.html:26
msgid ""
"Grade Available Responses is unavailable. This item is not configured for "
"Staff Assessment."
msgstr "無法進行可評分回覆。該項沒有設定員工評分。"

#: templates/legacy/instructor_dashboard/oa_listing.html:6
msgid "Please wait"
msgstr "請稍等"

#: templates/legacy/instructor_dashboard/oa_waiting_step_details.html:15
msgid "Waiting Step Details"
msgstr "等待步驟詳情"

#: templates/legacy/instructor_dashboard/oa_waiting_step_details.html:24
msgid ""
"Waiting Step details view is unavailable. This item is not configured for "
"peer assessments."
msgstr "等待步驟詳細資訊視圖不可用。此項目未設定用於同儕評估。"

#: templates/legacy/leaderboard/oa_leaderboard_show.html:20
#, python-format
msgid "%(num_points)s points"
msgstr "%(num_points)s分"

#: templates/legacy/leaderboard/oa_leaderboard_show.html:24
#: templates/legacy/peer/oa_peer_assessment.html:84
#: templates/legacy/peer/oa_peer_turbo_mode.html:53
msgid "Your peer's response to the prompt above"
msgstr "您的同儕對上述提示的回應"

#: templates/legacy/leaderboard/oa_leaderboard_waiting.html:19
msgid ""
"After you complete all the steps of this assignment, you can see the top-"
"scoring responses from your peers."
msgstr "完成此作業的所有步驟後，您可以看到同儕的得分最高的回應。"

#: templates/legacy/message/oa_message_cancelled.html:8
msgid ""
"Your team’s submission has been cancelled. Your team will receive a grade of"
" zero unless course staff resets your assessment to allow the team to "
"resubmit a response."
msgstr "您團隊的提交已被取消。除非課程工作人員重置您的評估以允許團隊重新提交回复，否則您的團隊將獲得零分。"

#: templates/legacy/message/oa_message_cancelled.html:10
msgid ""
"Your submission has been cancelled. You will receive a grade of zero unless "
"course staff resets your assessment to allow you to resubmit a response."
msgstr "您的提交已被取消。除非課程工作人員重置您的評估以允許您重新提交回复，否則您將獲得零分。"

#: templates/legacy/message/oa_message_closed.html:8
msgid ""
"This task is not yet available. Check back to complete the assignment once "
"this section has opened."
msgstr "該任務尚未開放，請待此部分開放後再來完成作業。"

#: templates/legacy/message/oa_message_closed.html:10
msgid ""
"This assignment has closed. One or more deadlines for this assignment have "
"passed. You will receive an incomplete grade for this assignment."
msgstr "該任務已結束。這項作業的一個或多個截止日期已過。您將得到“未完成”的評分。"

#: templates/legacy/message/oa_message_complete.html:8
msgid ""
"You have completed this assignment. Your final grade will be available when "
"the assessments of your response are complete."
msgstr "你已經完成這個任務了。當您的回答評分完成後，您的最終成績將會公佈。"

#: templates/legacy/message/oa_message_complete.html:10
msgid ""
"You have completed this assignment. Review your grade and your assessment "
"details."
msgstr "你已經完成這個任務了。查看您的成績和評估詳細資訊。"

#: templates/legacy/message/oa_message_incomplete.html:9
msgid ""
"This assignment is in progress. Learner training will close soon. Complete "
"the learner training step to move on."
msgstr "該作業正在進行中。學生訓練即將關閉，請盡快完成學生訓練步驟以便繼續下一個環節。"

#: templates/legacy/message/oa_message_incomplete.html:11
msgid ""
"This assignment is in progress. Complete the learner training step to move "
"on."
msgstr "該作業正在進行中。請盡快完成學生訓練步驟以便繼續下一個環節。"

#: templates/legacy/message/oa_message_incomplete.html:15
#: templates/legacy/message/oa_message_incomplete.html:33
msgid ""
"This assignment is in progress. Check back later when the assessment period "
"has started."
msgstr "該作業正在進行中。請在評分期開始後再回來進行評分。"

#: templates/legacy/message/oa_message_incomplete.html:20
#, python-format
msgid ""
"\n"
"                                    %(start_strong)sThis assignment is in progress. The self assessment step will close soon.%(end_strong)s You still need to complete the %(start_link)sself assessment%(end_link)s step.\n"
"                                "
msgstr ""
"\n"
"%(start_strong)s此作業正在進行中。自我評估步驟即將結束。 %(end_strong)s您仍需要完成%(start_link)s自我評估%(end_link)s步驟。\n"
"                                "

#: templates/legacy/message/oa_message_incomplete.html:24
#, python-format
msgid ""
"\n"
"                                    This assignment is in progress. You still need to complete the %(start_link)sself assessment%(end_link)s step.\n"
"                                "
msgstr ""
"\n"
"這項任務正在進行中。您仍需完成%(start_link)s自我評估%(end_link)s步驟。\n"
"                                "

#: templates/legacy/message/oa_message_incomplete.html:38
#, python-format
msgid ""
"\n"
"                                    This assignment is in progress.%(start_strong)sThe peer assessment step will close soon.%(end_strong)s All submitted peer responses have been assessed. Check back later to see if more learners have submitted responses. You still need to complete the %(start_link)speer assessment%(end_link)s step.\n"
"                                "
msgstr ""
"\n"
"該作業正在進行中。%(start_strong)s同儕評估步驟即將關閉。%(end_strong)s 所有同學提交的回覆已被評分。稍後返回查看是否有更多學生提交回复。您還需要繼續完成%(start_link)s同儕評估%(end_link)s步驟。 "

#: templates/legacy/message/oa_message_incomplete.html:42
#, python-format
msgid ""
"\n"
"                                    This assignment is in progress. All submitted peer responses have been assessed. Check back later to see if more learners have submitted responses. You still need to complete the %(start_link)speer assessment%(end_link)s step.\n"
"                                "
msgstr ""
"\n"
"這項任務正在進行中。所有提交的同儕回覆均已接受評估。稍後回來查看是否有更多學生提交了回應。您仍需完成%(start_link)s同儕評估%(end_link)s步驟。\n"
"                                "

#: templates/legacy/message/oa_message_incomplete.html:46
#, python-format
msgid ""
"\n"
"                                    This assignment is in progress. %(start_strong)sThe peer assessment step will close soon.%(end_strong)s You still need to complete the %(start_link)speer assessment%(end_link)s step.\n"
"                                "
msgstr ""
"\n"
"這項任務正在進行中。 %(start_strong)s同儕評估步驟即將結束。 %(end_strong)s您仍需要完成%(start_link)s同儕評估%(end_link)s步驟。\n"
"                                "

#: templates/legacy/message/oa_message_incomplete.html:50
#, python-format
msgid ""
"\n"
"                                    This assignment is in progress. You still need to complete the %(start_link)speer assessment%(end_link)s step.\n"
"                                "
msgstr ""
"\n"
"這項任務正在進行中。您仍需完成%(start_link)s同儕評估%(end_link)s步驟。\n"
"                                "

#: templates/legacy/message/oa_message_no_team.html:4
msgid "Team membership is required to view this assignment"
msgstr "需要團隊成員才能查看此作業"

#: templates/legacy/message/oa_message_no_team.html:7
#, python-format
msgid ""
"\n"
"            This is a team assignment for team-set \"%(teamset_name)s\".\n"
"            You are currently not on a team in team-set \"%(teamset_name)s\".\n"
"            You must be on a team in team-set \"%(teamset_name)s\" to access this team assignment.\n"
"            "
msgstr ""
"\n"
"這是團隊集「 %(teamset_name)s 」的團隊分配。\n"
"您目前不屬於團隊集「 %(teamset_name)s 」中的團隊。\n"
"您必須屬於團隊集「 %(teamset_name)s 」中的團隊才能存取此團隊分配。\n"
"            "

#: templates/legacy/message/oa_message_open.html:7
#, python-format
msgid ""
"\n"
"                    Assignment submissions will close soon. To receive a grade, first provide a response to the prompt, then complete the steps below the %(start_tag)sYour Response%(end_tag)s field.\n"
"                "
msgstr ""
"\n"
"作業提交即將結束。要獲得成績，請先對提示進行回應，然後完成%(start_tag)s您的回應%(end_tag)s欄位下方的步驟。\n"
"                "

#: templates/legacy/message/oa_message_open.html:11
#, python-format
msgid ""
"\n"
"                    This assignment has several steps. In the first step, you'll provide a response to the prompt. The other steps appear below the %(start_tag)sYour Response%(end_tag)s field.\n"
"                "
msgstr ""
"\n"
"此作業有幾個步驟。在第一步中，針對題目作答。其他步驟顯示在%(start_tag)s您的回應%(end_tag)s欄位下方。\n"
"                "

#: templates/legacy/message/oa_message_unavailable.html:4
msgid "Instructions Unavailable"
msgstr "指令不可用"

#: templates/legacy/message/oa_message_unavailable.html:6
msgid "The instructions for this step could not be loaded."
msgstr "無法載入此步驟的說明。"

#: templates/legacy/oa_base.html:16 templates/openassessmentblock/base.html:22
msgid ""
"This assignment has several steps. In the first step, you'll provide a "
"response to the prompt. The other steps appear below the Your Response "
"field."
msgstr "此作業有幾個步驟。在第一步中，您將針對題目作答。其他步驟顯示在「您的回覆」欄位下方。"

#: templates/legacy/oa_base.html:37 templates/openassessmentblock/base.html:56
#: templates/openassessmentblock/base.html:105
msgid "Loading"
msgstr "載入中"

#: templates/legacy/oa_latex_preview.html:6
msgid "Preview in LaTeX"
msgstr "在 LaTeX 中預覽"

#: templates/legacy/oa_latex_preview.html:9
msgid "Click to preview your submission in LaTeX."
msgstr "按一下以預覽您在 LaTeX 中提交的內容。"

#: templates/legacy/oa_latex_preview.html:14
msgid "Preview Response"
msgstr "預覽回覆"

#: templates/legacy/oa_rubric.html:53
msgid "Comments"
msgstr "評論"

#: templates/legacy/oa_submission_answer.html:8
msgid "The question for this section"
msgstr "本節的問題"

#: templates/legacy/oa_team_uploaded_files.html:9
msgid "Files that were uploaded by your teammates:"
msgstr "您的隊友上傳的檔案："

#: templates/legacy/oa_team_uploaded_files.html:28
#: templates/legacy/oa_uploaded_file.html:34
msgid "View the files associated with this submission:"
msgstr "查看與此提交相關的文件："

#: templates/legacy/oa_team_uploaded_files.html:32
msgid "Uploaded by"
msgstr "上傳者："

#: templates/legacy/oa_uploaded_file.html:16
msgid "Files that were uploaded by you:"
msgstr "您上傳的檔案："

#: templates/legacy/oa_uploaded_file.html:48
msgid ""
"Caution: These files were uploaded by another course learner and have not "
"been verified, screened, approved, reviewed, or endorsed by the site "
"administrator. If you access the files, you do so at your own risk.)"
msgstr "注意：這些文件是由其他課程學生上傳的，未經網站管理員驗證、篩選、批准、審查或認可。如果您存取這些文件，您需要自行承擔風險。"

#: templates/legacy/peer/oa_peer_assessment.html:36
msgid "Assess Peers"
msgstr "為同學評分"

#. Translators: This string displays a date to the user, then tells them the
#. time until that date.  Example: "available August 13th, 2014 00:00 UTC (in
#. 5 days and 45 minutes)"
#: templates/legacy/peer/oa_peer_assessment.html:44
#, python-format, python-brace-format
msgid ""
"\n"
"            <span id=\"oa_step_deadline_peer\" class=\"date ora-datetime\" data-datetime=\"%(start_date)s\" data-string=\"available {date} (in %(time_until)s)\" data-timezone=\"%(user_timezone)s\" data-language=\"%(user_language)s\"></span>\n"
"            "
msgstr ""
"\n"
"            <span id=\"oa_step_deadline_peer\" class=\"date ora-datetime\" data-datetime=\"%(start_date)s\" data-string=\"available {date} (in %(time_until)s)\" data-timezone=\"%(user_timezone)s\" data-language=\"%(user_language)s\"></span>\n"
"            "

#. Translators: This string displays a date to the user, then tells them the
#. time until that date.  Example: "due August 13th, 2014 00:00 UTC (in 5 days
#. and 45 minutes)"
#: templates/legacy/peer/oa_peer_assessment.html:51
#, python-format, python-brace-format
msgid ""
"\n"
"            <span id=\"oa_step_deadline_peer\" class=\"date ora-datetime\" data-datetime=\"%(due_date)s\" data-string=\"due {date} (in %(time_until)s)\" data-timezone=\"%(user_timezone)s\" data-language=\"%(user_language)s\"></span>\n"
"            "
msgstr ""
"\n"
"            <span id=\"oa_step_deadline_peer\" class=\"date ora-datetime\" data-datetime=\"%(due_date)s\" data-string=\"due {date} (in %(time_until)s)\" data-timezone=\"%(user_timezone)s\" data-language=\"%(user_language)s\"></span>\n"
"            "

#: templates/legacy/peer/oa_peer_assessment.html:61
#, python-format
msgid ""
"\n"
"                    In Progress (%(review_number)s of %(num_must_grade)s)\n"
"                "
msgstr ""
"\n"
"進行中（ %(review_number)s的%(num_must_grade)s ）\n"
"                "

#: templates/legacy/peer/oa_peer_assessment.html:75
#: templates/legacy/peer/oa_peer_turbo_mode.html:45
msgid "Read and assess the following response from one of your peers."
msgstr "閱讀以下同學的答案，並對其評分。"

#: templates/legacy/peer/oa_peer_assessment.html:87
#: templates/legacy/peer/oa_peer_turbo_mode.html:56
#: templates/legacy/self/oa_self_assessment.html:70
#: templates/legacy/staff_area/oa_staff_grade_learners_assessment.html:45
#: templates/legacy/staff_area/oa_staff_override_assessment.html:38
#: templates/legacy/staff_area/oa_student_info.html:63
msgid "Associated Files"
msgstr "相關檔案"

#: templates/legacy/peer/oa_peer_assessment.html:101
#: templates/legacy/peer/oa_peer_turbo_mode.html:70
#: templates/legacy/self/oa_self_assessment.html:81
#: templates/legacy/staff_area/oa_staff_grade_learners_assessment.html:57
#: templates/legacy/staff_area/oa_staff_override_assessment.html:50
msgid "We could not submit your assessment"
msgstr "我們無法提交您的評分"

#: templates/legacy/peer/oa_peer_cancelled.html:19
#: templates/legacy/response/oa_response_cancelled.html:21
#: templates/legacy/self/oa_self_cancelled.html:21
#: templates/legacy/student_training/student_training_cancelled.html:18
msgid "Cancelled"
msgstr "取消"

#: templates/legacy/peer/oa_peer_closed.html:20
#, python-format
msgid ""
"\n"
"            Incomplete (%(num_graded)s of %(num_must_grade)s)\n"
"        "
msgstr ""
"\n"
"未完成（ %(num_graded)s或%(num_must_grade)s ）\n"
"        "

#: templates/legacy/peer/oa_peer_closed.html:35
msgid ""
"The due date for this step has passed. This step is now closed. You can no "
"longer complete peer assessments or continue with this assignment, and you "
"will receive a grade of Incomplete."
msgstr "此步驟的截止日期已過。此步驟現已關閉。您無法再完成同儕評估或繼續此作業，並且您將獲得「未完成」的等級。"

#: templates/legacy/peer/oa_peer_complete.html:13
msgid "Completed"
msgstr "已完成"

#: templates/legacy/peer/oa_peer_complete.html:31
#: templates/legacy/peer/oa_peer_turbo_mode.html:41
#: templates/legacy/peer/oa_peer_turbo_mode_waiting.html:36
msgid ""
"You have successfully completed all of the required peer assessments for "
"this assignment. You may assess additional peer responses if you want to. "
"Completing additional assessments will not affect your final grade."
msgstr "您已經成功完成了該作業所要求的學生互評數量。如果您願意的話，您可以繼續其他同學的答案進行評分，多做的評分不會影響您的最終成績。"

#: templates/legacy/peer/oa_peer_complete.html:36
msgid "We could not retrieve additional submissions for assessment"
msgstr "已經沒有多餘的作業提交以供評分"

#: templates/legacy/peer/oa_peer_complete.html:43
msgid "Continue Assessing Peers"
msgstr "繼續對其他同學的答案進行評分"

#: templates/legacy/peer/oa_peer_turbo_mode.html:26
#: templates/legacy/peer/oa_peer_turbo_mode_waiting.html:20
#, python-format
msgid ""
"\n"
"        Complete (%(num_graded)s)\n"
"      "
msgstr ""
"\n"
"完成 ( %(num_graded)s )\n"
"      "

#: templates/legacy/peer/oa_peer_turbo_mode_waiting.html:38
msgid ""
"All submitted peer responses have been assessed. Check back later to see if "
"more learners have submitted responses."
msgstr "所有同學提交的回覆均被評分。稍後返回查看是否有更多學員提交回應。"

#: templates/legacy/peer/oa_peer_unavailable.html:16
#: templates/legacy/response/oa_response_unavailable.html:17
#: templates/legacy/self/oa_self_unavailable.html:17
#: templates/legacy/student_training/student_training_unavailable.html:16
msgid "Not Available"
msgstr "無法使用"

#: templates/legacy/peer/oa_peer_waiting.html:20
#, python-format
msgid ""
"\n"
"          In Progress (%(review_number)s of %(num_must_grade)s)\n"
"        "
msgstr ""
"\n"
"進行中（ %(review_number)s的%(num_must_grade)s ）\n"
"        "

#: templates/legacy/peer/oa_peer_waiting.html:37
msgid ""
"All available peer responses have been assessed. Check back later to see if "
"more learners have submitted responses. You will receive your grade after "
"you've completed all the steps for this problem and your peers have assessed"
" your response."
msgstr "所有同學提交的回覆均已被評分。稍後返回查看是否有更多學員提交回應。您將在完成此問題的所有步驟，且同學已對回覆進行評分後獲得分數。"

#: templates/legacy/response/oa_response.html:27
msgid "Your Team's Response"
msgstr "您團隊的回應"

#. Translators: This string displays a date to the user, then tells them the
#. time until that date.  Example: "available August 13th, 2014 (in 5 days and
#. 45 minutes)"
#: templates/legacy/response/oa_response.html:39
#, python-format, python-brace-format
msgid ""
"\n"
"            <span id=\"oa_step_deadline_response\" class=\"date ora-datetime\" data-datetime=\"%(start_date)s\" data-string=\"available {date} (in %(time_until)s)\" data-timezone=\"%(user_timezone)s\" data-language=\"%(user_language)s\"></span>\n"
"            "
msgstr ""
"\n"
"            <span id=\"oa_step_deadline_response\" class=\"date ora-datetime\" data-datetime=\"%(start_date)s\" data-string=\"available {date} (in %(time_until)s)\" data-timezone=\"%(user_timezone)s\" data-language=\"%(user_language)s\"></span>\n"
"            "

#. Translators: This string displays a date to the user, then tells them the
#. time until that date.  Example: "due August 13th, 2014 (in 5 days and 45
#. minutes)"
#: templates/legacy/response/oa_response.html:46
#, python-format, python-brace-format
msgid ""
"\n"
"            <span id=\"oa_step_deadline_response\" class=\"date ora-datetime\" data-datetime=\"%(due_date)s\" data-string=\"due {date} (in %(time_until)s)\" data-timezone=\"%(user_timezone)s\" data-language=\"%(user_language)s\"></span>\n"
"            "
msgstr ""
"\n"
"            <span id=\"oa_step_deadline_response\" class=\"date ora-datetime\" data-datetime=\"%(due_date)s\" data-string=\"due {date} (in %(time_until)s)\" data-timezone=\"%(user_timezone)s\" data-language=\"%(user_language)s\"></span>\n"
"            "

#: templates/legacy/response/oa_response.html:54
#: templates/legacy/self/oa_self_assessment.html:56
msgid "In Progress"
msgstr "進行中"

#: templates/legacy/response/oa_response.html:66
msgid "Enter your team's response to the prompt."
msgstr "輸入您的團隊對該題目的回覆。"

#: templates/legacy/response/oa_response.html:68
msgid ""
"\n"
"                        Your work will save automatically and you can return to complete your team's response at any time before the due date\n"
"                      "
msgstr ""
"\n"
"您的工作將自動儲存，您可以在截止日期之前隨時返回完成團隊的回覆\n"
"                      "

#: templates/legacy/response/oa_response.html:81
msgid ""
"\n"
"                        Your work will save automatically and you can return to complete your team's response at any time.\n"
"                      "
msgstr ""
"\n"
"您的工作將自動保存，您可以隨時返回以完成團隊的回覆。\n"
"                      "

#: templates/legacy/response/oa_response.html:86
msgid ""
"After you submit a response on behalf of your team, it cannot be edited."
msgstr "當您代表您的團隊提交回覆後，將無法對其進行編輯。"

#: templates/legacy/response/oa_response.html:89
msgid "Enter your response to the prompt."
msgstr "輸入您對此題目的回覆。"

#: templates/legacy/response/oa_response.html:92
msgid ""
"Your work will save automatically and you can return to complete your "
"response at any time before the subsection due date "
msgstr "您的工作將自動儲存，您可以在本節截止日期之前隨時返回完成您的回覆"

#: templates/legacy/response/oa_response.html:94
msgid ""
"Your work will save automatically and you can return to complete your "
"response at any time before the course ends "
msgstr "您的作業將自動儲存，您可以在課程結束前隨時返回完成您的回覆 "

#: templates/legacy/response/oa_response.html:96
msgid ""
"Your work will save automatically and you can return to complete your "
"response at any time before the due date "
msgstr "您的工作將自動儲存，您可以在截止日期之前隨時返回完成您的回覆 "

#: templates/legacy/response/oa_response.html:108
msgid ""
"Your work will save automatically and you can return to complete your "
"response at any time."
msgstr "您的工作將自動保存，您可以隨時返回以完成您的回覆。"

#: templates/legacy/response/oa_response.html:110
msgid "After you submit your response, you cannot edit it"
msgstr "提交回覆後，您將無法對其進行編輯"

#: templates/legacy/response/oa_response.html:120
msgid "What will this assignment be graded on?"
msgstr "這項作業將根據什麼評分？"

#: templates/legacy/response/oa_response.html:134
msgid "The prompt for this section"
msgstr "題目要求"

#: templates/legacy/response/oa_response.html:148
msgid "You are on team "
msgstr "你在團隊中 "

#: templates/legacy/response/oa_response.html:150
msgid "Team Members: "
msgstr "團隊成員： "

#: templates/legacy/response/oa_response.html:155
#, python-format
msgid ""
"\n"
"                                              %(team_members_with_external_submissions)s\n"
"                                              have/has already submitted a response to this assignment with another team,\n"
"                                              and will not be a part of your team's submission or assignment grade.\n"
"                                          "
msgstr ""
"\n"
"%(team_members_with_external_submissions)s\n"
"已經與另一個團隊提交了對此作業的答案，\n"
"並且不會成為您團隊提交或作業成績的一部分。\n"
"                                          "

#: templates/legacy/response/oa_response.html:171
msgid "Team Response "
msgstr "團隊答案"

#: templates/legacy/response/oa_response.html:173
msgid "Your Response "
msgstr "你的答案"

#: templates/legacy/response/oa_response.html:177
#: templates/legacy/response/oa_response.html:247
msgid "(Required)"
msgstr "(必填項)"

#: templates/legacy/response/oa_response.html:179
#: templates/legacy/response/oa_response.html:249
msgid "(Optional)"
msgstr "(非必填)"

#: templates/legacy/response/oa_response.html:183
msgid ""
"\n"
"                                              Teams should designate one team member to submit a response on behalf of the\n"
"                                              entire team.  All team members can use this space to work on draft responses,\n"
"                                              but you will not be able to see your teammates' drafts made in this space, so\n"
"                                              please coordinate with them to decide on the final response the designated team\n"
"                                              member should submit.\n"
"                                          "
msgstr ""
"\n"
"團隊應指定一名團隊成員代表團隊提交回覆\n"
"整個團隊。所有團隊成員都可以使用此空間來處理草稿回覆，\n"
"但你將無法看到你的隊友在這個空間中所做的草稿，所以\n"
"請與他們協調，決定指定團隊的最終回覆\n"
"成員應提交的。\n"
"                                          "

#: templates/legacy/response/oa_response.html:197
msgid "Enter your response to the prompt above."
msgstr "輸入您對上述題目的回覆。"

#: templates/legacy/response/oa_response.html:211
#, python-format
msgid ""
"\n"
"                                      You are currently on Team %(team_name)s. Since you were on Team %(previous_team_name)s\n"
"                                      when they submitted a response to this assignment, you are seeing Team %(previous_team_name)s’s\n"
"                                      response and will receive the same grade for this assignment as your former teammates.\n"
"                                      You will not be part of Team %(team_name)s’s submission for this assignment and will not\n"
"                                      receive a grade for their submission.\n"
"                                  "
msgstr ""
"\n"
"您目前在%(team_name)s團隊。因為你是%(previous_team_name)s團隊的成員\n"
"當他們提交對此作業的回覆時，您會看到團隊%(previous_team_name)s的\n"
"回覆，並將獲得與您的前隊友相同的評分。\n"
"您不會參與%(team_name)s團隊提交的此作業，也不會\n"
"獲得他們提交的成績。\n"
"                                  "

#: templates/legacy/response/oa_response.html:224
msgid "We could not save your progress"
msgstr "我們無法儲存您的進度"

#: templates/legacy/response/oa_response.html:232
msgid "Status of Your Response"
msgstr "您的回覆狀態"

#: templates/legacy/response/oa_response.html:245
msgid "File Uploads "
msgstr "檔案上傳 "

#: templates/legacy/response/oa_response.html:253
msgid ""
"\n"
"                                  Upload files and review files uploaded by you and your teammates below. Be sure to add\n"
"                                  descriptions to your files to help your teammates identify them.\n"
"                              "
msgstr ""
"\n"
"上傳檔案並查看您和您的隊友在下面上傳的檔案。一定要添加\n"
"文件描述以幫助您的隊友識別它們。\n"
"                              "

#: templates/legacy/response/oa_response.html:261
msgid "We could not upload files"
msgstr "我們無法上傳檔案"

#: templates/legacy/response/oa_response.html:267
msgid "We could not delete files"
msgstr "我們無法刪除檔案"

#: templates/legacy/response/oa_response.html:274
msgid "Select one or more files to upload for this submission."
msgstr "選擇要為此提交上傳的一個或多個檔案。"

#: templates/legacy/response/oa_response.html:276
msgid "Select a file to upload for this submission."
msgstr "選擇要為此提交上傳的文件。"

#: templates/legacy/response/oa_response.html:280
msgid "Supported file types: "
msgstr "支援的檔案類型： "

#: templates/legacy/response/oa_response.html:285
msgid "Upload files"
msgstr "上傳檔案"

#: templates/legacy/response/oa_response.html:287
msgid "Upload file"
msgstr "上傳檔案"

#: templates/legacy/response/oa_response.html:304
msgid "This is a team submission."
msgstr "這是團隊提交的作品。"

#: templates/legacy/response/oa_response.html:306
msgid ""
"One team member should submit a response with the team’s shared files and a "
"text response on behalf of the entire team."
msgstr "一名團隊成員應代表整個團隊提交包含團隊共享文件的回覆和文字回覆。"

#: templates/legacy/response/oa_response.html:308
msgid ""
"One team member should submit a response with the team’s shared files on "
"behalf of the entire team."
msgstr "一名團隊成員應代表整個團隊提交包含團隊共享文件的回覆。"

#: templates/legacy/response/oa_response.html:310
msgid ""
"One team member should submit a text response on behalf of the entire team."
msgstr "一名團隊成員應代表整個團隊提交文字回覆。"

#: templates/legacy/response/oa_response.html:312
msgid "One team member should submit on behalf of the entire team."
msgstr "一名團隊成員應代表整個團隊提交。"

#: templates/legacy/response/oa_response.html:314
msgid ""
"\n"
"                  Learn more about team assignments here: (<a target=\"_blank\" href=\"https://support.edx.org/hc/en-us/articles/360000191067-Submit-your-response#h_01FVD8SXM9E5H2DNAG87X25ZHR\">link</a>)\n"
"                  "
msgstr ""
"\n"
"在此處了解有關團隊分配的更多資訊：（ <a target=\"_blank\" href=\"https://support.edx.org/hc/en-us/articles/360000191067-Submit-your-response#h_01FVD8SXM9E5H2DNAG87X25ZHR\">連結</a>）\n"
"                  "

#: templates/legacy/response/oa_response.html:322
msgid "We could not submit your response"
msgstr "我們無法提交您的回覆"

#: templates/legacy/response/oa_response.html:333
msgid "Submit your response and move to the next step"
msgstr "提交您的回覆並進入下一步"

#: templates/legacy/response/oa_response_cancelled.html:34
msgid "Your submission was cancelled. "
msgstr "您的提交已被取消。 "

#: templates/legacy/response/oa_response_cancelled.html:37
#, python-format
msgid ""
"\n"
"                                Your submission has been cancelled by %(removed_by_username)s on %(removed_datetime)s\n"
"                            "
msgstr ""
"\n"
"您的提交已被%(removed_by_username)s在%(removed_datetime)s上取消\n"
"                            "

#: templates/legacy/response/oa_response_cancelled.html:41
#, python-format
msgid ""
"\n"
"                               Your submission was cancelled on %(removed_datetime)s\n"
"                            "
msgstr ""
"\n"
"您在%(removed_datetime)s上提交的內容已被取消\n"
"                            "

#: templates/legacy/response/oa_response_cancelled.html:48
#, python-format
msgid ""
"\n"
"                            Comments: %(comments)s\n"
"                        "
msgstr ""
"\n"
"評論： %(comments)s\n"
"                        "

#: templates/legacy/response/oa_response_closed.html:19
#: templates/legacy/self/oa_self_closed.html:20
#: templates/legacy/student_training/student_training_closed.html:17
msgid "Incomplete"
msgstr "未完成"

#: templates/legacy/response/oa_response_closed.html:32
msgid ""
"The due date for this step has passed. This step is now closed. You can no "
"longer submit a response or continue with this problem, and you will receive"
" a grade of Incomplete. If you saved but did not submit a response, the "
"response appears in the course records."
msgstr "截止日期已過，該步驟已關閉。您已無法提交回覆或繼續此問題，且您的評分將被定為「未完成」。如果您已儲存但尚未提交，回覆會顯示在課程記錄中。"

#: templates/legacy/response/oa_response_graded.html:20
#: templates/legacy/response/oa_response_submitted.html:20
#: templates/legacy/self/oa_self_complete.html:18
#: templates/legacy/student_training/student_training_complete.html:17
msgid "Complete"
msgstr "完成"

#: templates/legacy/response/oa_response_graded.html:30
#: templates/legacy/response/oa_response_submitted.html:51
#: templates/legacy/self/oa_self_assessment.html:67
msgid "Your response"
msgstr "你的回覆"

#: templates/legacy/response/oa_response_graded.html:33
#: templates/legacy/response/oa_response_submitted.html:54
msgid "Your Uploaded Files"
msgstr "您上傳的檔案"

#: templates/legacy/response/oa_response_submitted.html:32
msgid ""
"Your response has been submitted. You will receive your grade after all "
"steps are complete and your response is fully assessed."
msgstr "您的回覆已提交。完成所有步驟並且您的回答得到全面評估後，您將收到您的成績。"

#: templates/legacy/response/oa_response_submitted.html:34
#, python-format
msgid ""
"\n"
"                        You still need to complete the %(peer_start_tag)speer assessment%(end_tag)s and %(self_start_tag)sself assessment%(end_tag)s steps.\n"
"                    "
msgstr ""
"\n"
"您仍需完成%(peer_start_tag)s同儕評估%(end_tag)s和%(self_start_tag)s自我評估%(end_tag)s步驟。\n"
"                    "

#: templates/legacy/response/oa_response_submitted.html:38
#, python-format
msgid ""
"\n"
"                        You still need to complete the %(start_tag)speer assessment%(end_tag)s step.\n"
"                    "
msgstr ""
"\n"
"您仍需要完成%(start_tag)s同儕評估%(end_tag)s步驟。\n"
"                    "

#: templates/legacy/response/oa_response_submitted.html:42
#, python-format
msgid ""
"\n"
"                        You still need to complete the %(start_tag)sself assessment%(end_tag)s step.\n"
"                    "
msgstr ""
"\n"
"您仍需完成%(start_tag)s自我評估%(end_tag)s步驟。\n"
"                    "

#: templates/legacy/response/oa_response_submitted.html:63
msgid "We could not reset your response"
msgstr "我們無法重置您的回覆"

#: templates/legacy/response/oa_response_submitted.html:69
msgid "Reset response and submit again"
msgstr "重置回覆並再次提交"

#: templates/legacy/response/oa_response_team_already_submitted.html:15
msgid "Error"
msgstr "錯誤"

#: templates/legacy/response/oa_response_team_already_submitted.html:29
#, python-format
msgid ""
"\n"
"                            You joined Team %(team_name)s after they submitted a response for this assignment\n"
"                            and you will not receive a grade for their response. You have also not previously submitted\n"
"                            a response to this assignment with another team. Please contact course staff to discuss your\n"
"                            options for this assignment.\n"
"                        "
msgstr ""
"\n"
"在%(team_name)s團隊提交對此作業的回覆後，您加入了他們\n"
"並且您不會因為他們的回答而獲得評分。您之前也沒有提交過\n"
"與另一個團隊對此任務的回覆。請聯繫課程工作人員討論您的\n"
"此作業的選項。\n"
"                        "

#: templates/legacy/self/oa_self_assessment.html:33
msgid "Assess Your Response"
msgstr "自我評分"

#. Translators: This string displays a date to the user, then tells them the
#. time until that date.  Example: "available August 13th, 2014 (in 5 days and
#. 45 minutes)"
#: templates/legacy/self/oa_self_assessment.html:41
#, python-format, python-brace-format
msgid ""
"\n"
"               <span id=\"oa_step_deadline_self\" class=\"date ora-datetime\" data-datetime=\"%(start_date)s\" data-string=\"available {date} (in %(time_until)s)\" data-timezone=\"%(user_timezone)s\" data-language=\"%(user_language)s\"></span>\n"
"           "
msgstr ""
"\n"
"               <span id=\"oa_step_deadline_self\" class=\"date ora-datetime\" data-datetime=\"%(start_date)s\" data-string=\"available {date} (in %(time_until)s)\" data-timezone=\"%(user_timezone)s\" data-language=\"%(user_language)s\"></span>\n"
"           "

#. Translators: This string displays a date to the user, then tells them the
#. time until that date.  Example: "due August 13th, 2014 (in 5 days and 45
#. minutes)"
#: templates/legacy/self/oa_self_assessment.html:48
#, python-format, python-brace-format
msgid ""
"\n"
"               <span id=\"oa_step_deadline_self\" class=\"date ora-datetime\" data-datetime=\"%(due_date)s\" data-string=\"due {date} (in %(time_until)s)\" data-timezone=\"%(user_timezone)s\" data-language=\"%(user_language)s\"></span>\n"
"           "
msgstr ""
"\n"
"               <span id=\"oa_step_deadline_self\" class=\"date ora-datetime\" data-datetime=\"%(due_date)s\" data-string=\"due {date} (in %(time_until)s)\" data-timezone=\"%(user_timezone)s\" data-language=\"%(user_language)s\"></span>\n"
"           "

#: templates/legacy/self/oa_self_assessment.html:88
msgid "Submit your assessment"
msgstr "提交您的評估"

#: templates/legacy/self/oa_self_closed.html:32
msgid ""
"The due date for this step has passed. This step is now closed. You can no "
"longer complete a self assessment or continue with this assignment, and you "
"will receive a grade of Incomplete."
msgstr "截止日期已過，該步驟已關閉。您無法完成自我評分或繼續進行該作業，且您的評分將被定為「未完成」。"

#: templates/legacy/staff/oa_staff_grade.html:13 xblock/grade_mixin.py:369
msgid "Staff Grade"
msgstr "員工評分"

#: templates/legacy/staff_area/oa_staff_area.html:8
#: templates/legacy/staff_area/oa_staff_area.html:35
msgid "Manage Individual Learners"
msgstr "管理個别學生"

#: templates/legacy/staff_area/oa_staff_area.html:10
msgid "Manage Team Responses"
msgstr "管理團隊回覆"

#: templates/legacy/staff_area/oa_staff_area.html:13
#: templates/legacy/staff_area/oa_staff_area.html:71
msgid "View Assignment Statistics"
msgstr "查看任務統計數據"

#: templates/legacy/staff_area/oa_staff_area.html:22
msgid "Demo the new Grading Experience"
msgstr "示範新的評分體驗"

#: templates/legacy/staff_area/oa_staff_area.html:26
msgid "View ORA in Studio"
msgstr "在工作室中查看 ORA"

#: templates/legacy/staff_area/oa_staff_area.html:31
#: templates/legacy/staff_area/oa_staff_area.html:69
#: templates/legacy/staff_area/oa_staff_area.html:151
msgid "Close"
msgstr "關閉"

#: templates/legacy/staff_area/oa_staff_area.html:37
msgid "Manage Teams"
msgstr "管理團隊"

#: templates/legacy/staff_area/oa_staff_area.html:50
msgid "Enter an individual learner's username or email"
msgstr "輸入個别學生的用户名稱或電郵"

#: templates/legacy/staff_area/oa_staff_area.html:52
msgid "Enter a team member's username or edX email"
msgstr "輸入團隊成員的用户名稱或 edX 電郵"

#: templates/legacy/staff_area/oa_staff_area.html:56
msgid "Submit"
msgstr "提交"

#: templates/legacy/staff_area/oa_staff_area.html:78
msgid "Response total"
msgstr "答案總數"

#: templates/legacy/staff_area/oa_staff_area.html:84
msgid "Location"
msgstr "位置"

#: templates/legacy/staff_area/oa_staff_area.html:90
msgid "Learner Progress"
msgstr "學生進度"

#: templates/legacy/staff_area/oa_staff_area.html:94
#: templates/legacy/staff_area/oa_staff_area.html:117
msgid "Problem Step"
msgstr "問題步驟"

#: templates/legacy/staff_area/oa_staff_area.html:95
msgid "Active Learners in Step"
msgstr "主動學生步調一致"

#: templates/legacy/staff_area/oa_staff_area.html:113
msgid "Dates"
msgstr "日期"

#: templates/legacy/staff_area/oa_staff_area.html:118
msgid "Release Date"
msgstr "發布日期"

#: templates/legacy/staff_area/oa_staff_area.html:131
#: templates/legacy/staff_area/oa_staff_area.html:137
msgid "N/A"
msgstr "不適用"

#: templates/legacy/staff_area/oa_staff_grade_learners.html:7
msgid "Staff Assessment"
msgstr "員工評估"

#: templates/legacy/staff_area/oa_staff_grade_learners_assessment.html:14
msgid "Give this team a grade using the problem's rubric."
msgstr "使用問題的評分標準給予該團隊評分。"

#: templates/legacy/staff_area/oa_staff_grade_learners_assessment.html:16
msgid "Give this learner a grade using the problem's rubric."
msgstr "使用問題的評分標準給予該學生評分。"

#: templates/legacy/staff_area/oa_staff_grade_learners_assessment.html:26
#, python-format
msgid ""
"\n"
"                                        Response for: %(team_name)s with %(team_usernames)s\n"
"                                    "
msgstr ""
"\n"
"回覆： %(team_name)s和%(team_usernames)s\n"
"                                    "

#: templates/legacy/staff_area/oa_staff_grade_learners_assessment.html:30
#: templates/legacy/staff_area/oa_staff_override_assessment.html:20
#, python-format
msgid ""
"\n"
"                                        Response for: %(student_username)s\n"
"                                    "
msgstr ""
"\n"
"回覆： %(student_username)s\n"
"                                    "

#: templates/legacy/staff_area/oa_staff_grade_learners_assessment.html:34
#: templates/legacy/staff_area/oa_staff_override_assessment.html:24
msgid "Learner Response"
msgstr "學生回覆"

#: templates/legacy/staff_area/oa_staff_grade_learners_assessment.html:39
msgid "The teams's response to the prompt above"
msgstr "團隊對上述題目的回覆"

#: templates/legacy/staff_area/oa_staff_grade_learners_assessment.html:41
#: templates/legacy/staff_area/oa_staff_override_assessment.html:32
#: templates/legacy/staff_area/oa_student_info.html:57
msgid "The learner's response to the prompt above"
msgstr "學生對上述題目的回覆"

#: templates/legacy/staff_area/oa_staff_grade_learners_assessment.html:64
#: templates/legacy/staff_area/oa_staff_override_assessment.html:57
msgid "Submit assessment"
msgstr "提交評估"

#: templates/legacy/staff_area/oa_staff_grade_learners_assessment.html:70
msgid "Submit assessment and continue grading"
msgstr "提交評估並繼續評分"

#: templates/legacy/staff_area/oa_staff_grade_learners_count.html:6
#, python-format
msgid ""
"\n"
"                %(ungraded)s Available and %(in_progress)s Checked Out\n"
"            "
msgstr ""
"\n"
"%(ungraded)s可用且%(in_progress)s已檢驗\n"
"            "

#: templates/legacy/staff_area/oa_staff_override_assessment.html:7
msgid "Override this learner's current grade using the problem's rubric."
msgstr "使用問題的評分標準來覆蓋該學生目前的成績。"

#: templates/legacy/staff_area/oa_staff_override_assessment.html:9
msgid "Override this team's current grade using the problem's rubric."
msgstr "使用問題的評分標準覆蓋該團隊的當前成績。"

#: templates/legacy/staff_area/oa_staff_override_assessment.html:27
msgid "Team Response"
msgstr "團隊回覆"

#: templates/legacy/staff_area/oa_staff_override_assessment.html:34
#: templates/legacy/staff_area/oa_student_info.html:59
msgid "The team's response to the prompt above"
msgstr "團隊對上述題目的回覆"

#: templates/legacy/staff_area/oa_student_info.html:11
#, python-format
msgid ""
"\n"
"                    Viewing learner: %(learner)s\n"
"                "
msgstr ""
"\n"
"檢視學生： %(learner)s\n"
"                "

#: templates/legacy/staff_area/oa_student_info.html:15
#, python-format
msgid ""
"\n"
"                    Viewing team: %(team)s\n"
"                "
msgstr ""
"\n"
"檢視團隊： %(team)s\n"
"                "

#: templates/legacy/staff_area/oa_student_info.html:28
msgid "Learner's Response"
msgstr "學生的回覆"

#: templates/legacy/staff_area/oa_student_info.html:30
msgid "Team's Response"
msgstr "團隊的回覆"

#: templates/legacy/staff_area/oa_student_info.html:39
#, python-format
msgid ""
"\n"
"                            Learner submission removed by %(removed_by_username)s on %(removed_datetime)s\n"
"                        "
msgstr ""
"\n"
"                            學員提交已由 %(removed_by_username)s 在 %(removed_datetime)s\n"
"撤銷"

#: templates/legacy/staff_area/oa_student_info.html:43
#, python-format
msgid ""
"\n"
"                            Learner submission removed on %(removed_datetime)s\n"
"                        "
msgstr ""
"\n"
"已刪除%(removed_datetime)s上的學生提交內容\n"
"                        "

#: templates/legacy/staff_area/oa_student_info.html:50
#, python-format
msgid ""
"\n"
"                        Comments: %(comments)s\n"
"                    "
msgstr ""
"\n"
"評論： %(comments)s\n"
"                    "

#: templates/legacy/staff_area/oa_student_info.html:71
msgid "Peer Assessments for This Learner"
msgstr "對該學生的同儕評估"

#: templates/legacy/staff_area/oa_student_info.html:76
msgid "Peer Assessments Completed by This Learner"
msgstr "這位學生完成的同儕評估"

#: templates/legacy/staff_area/oa_student_info.html:81
msgid "Learner's Self Assessment"
msgstr "學生自我評估"

#: templates/legacy/staff_area/oa_student_info.html:87
msgid "Staff Assessment for This Learner"
msgstr "該學生的員工評估"

#: templates/legacy/staff_area/oa_student_info.html:89
msgid "Staff Assessment for this Team"
msgstr "該團隊的員工評估"

#: templates/legacy/staff_area/oa_student_info.html:100
msgid "Learner's Final Grade"
msgstr "學生的最終成績"

#: templates/legacy/staff_area/oa_student_info.html:102
msgid "Team's Final Grade"
msgstr "團隊最終成績"

#: templates/legacy/staff_area/oa_student_info.html:112
#, python-format
msgid ""
"\n"
"                            Final grade: %(points_earned)s out of %(points_possible)s\n"
"                        "
msgstr ""
"\n"
"最終成績： %(points_possible)s中的%(points_earned)s\n"
"                        "

#: templates/legacy/staff_area/oa_student_info.html:119
msgid "Final Grade Details"
msgstr "最終成績詳情"

#: templates/legacy/staff_area/oa_student_info.html:139
#, python-format
msgid ""
"\n"
"                                        %(assessment_label)s - %(points)s point\n"
"                                    "
msgid_plural ""
"\n"
"                                        %(assessment_label)s - %(points)s points\n"
"                                    "
msgstr[0] ""
"\n"
"%(assessment_label)s - %(points)s分\n"
"                                    "

#: templates/legacy/staff_area/oa_student_info.html:154
msgid "Feedback Recorded"
msgstr "反饋已記錄"

#: templates/legacy/staff_area/oa_student_info.html:165
msgid "The submission is waiting for assessments."
msgstr "提交的內容正在等待評估。"

#: templates/legacy/staff_area/oa_student_info.html:170
msgid ""
"The learner's submission has been removed from peer assessment. The learner "
"receives a grade of zero unless you delete the learner's state for the "
"problem to allow them to resubmit a response."
msgstr "學生提交的內容已從同儕評估中刪除。除非您刪除該問題的學生狀態，讓他們重新提交回覆，否則學員的評分為 0。"

#: templates/legacy/staff_area/oa_student_info.html:172
msgid ""
"The team’s submission has been removed from grading. The team receives a "
"grade of zero unless you delete the a team member’s state for the problem to"
" allow the team to resubmit a response."
msgstr "該團隊提交的作品已從評分中刪除。除非您刪除該問題的團隊狀態，讓他們重新提交回覆，否則團隊的評分為 0。"

#: templates/legacy/staff_area/oa_student_info.html:177
msgid "The problem has not been started."
msgstr "問題還沒開始。"

#: templates/legacy/staff_area/oa_student_info.html:181
msgid "The problem has not been completed."
msgstr "問題還沒完成。"

#: templates/legacy/staff_area/oa_student_info.html:193
msgid "Submit Assessment Grade Override"
msgstr "提交評估評分覆蓋"

#: templates/legacy/staff_area/oa_student_info.html:195
msgid "Submit Team Grade Override"
msgstr "提交團隊評分覆蓋"

#: templates/legacy/staff_area/oa_student_info.html:204
msgid "Unable to perform grade override"
msgstr "無法執行成績覆蓋"

#: templates/legacy/staff_area/oa_student_info.html:207
msgid ""
"Grades are frozen. Grades are automatically frozen 30 days after the course "
"end date."
msgstr "成績被凍結。成績將在課程結束日期後 30 天自動凍結。"

#: templates/legacy/staff_area/oa_student_info.html:212
msgid ""
"This submission has been cancelled and cannot recieve a grade. Refer to "
"documentation for how to delete the learner’s state for this problem to "
"allow them to resubmit."
msgstr "此提交已被取消，無法獲得評分。請參閱文檔，了解如何刪除學生的此問題狀態，以便他們重新提交。"

#: templates/legacy/staff_area/oa_student_info.html:230
msgid "Remove Submission From Peer Grading"
msgstr "從同儕評分中刪除提交內容"

#: templates/legacy/staff_area/oa_student_info.html:232
msgid "Remove Team Submission from Grading"
msgstr "從團隊評分中刪除提交內容"

#: templates/legacy/staff_area/oa_student_info.html:242
msgid "Caution: This Action Cannot Be Undone"
msgstr "注意：此操作無法撤銷"

#: templates/legacy/staff_area/oa_student_info.html:244
msgid ""
"Removing a learner's submission cannot be undone and should be done with "
"caution."
msgstr "刪除學生提交的操作無法撤銷，應謹慎執行。"

#: templates/legacy/staff_area/oa_student_info.html:246
msgid ""
"Removing a team's submission cannot be undone and should be done with "
"caution."
msgstr "刪除團隊提交的操作無法撤銷，應謹慎執行。"

#: templates/legacy/staff_area/oa_student_info.html:252
msgid "Comments:"
msgstr "評論："

#: templates/legacy/staff_area/oa_student_info.html:261
msgid "Remove submission"
msgstr "刪除提交"

#: templates/legacy/staff_area/oa_student_info.html:276
msgid "A response was not found for this learner."
msgstr "未找到該學生的回應。"

#: templates/legacy/staff_area/oa_student_info_assessment_detail.html:16
#, python-format
msgid ""
"\n"
"                            Assessment %(assessment_num)s:\n"
"                        "
msgstr ""
"\n"
"評估%(assessment_num)s :\n"
"                        "

#: templates/legacy/staff_area/oa_student_info_assessment_detail.html:22
msgid "Assessment Details"
msgstr "評估詳情"

#: templates/legacy/staff_area/oa_student_info_assessment_detail.html:26
msgid "Selected Option"
msgstr "選定的選項"

#: templates/legacy/staff_area/oa_student_info_assessment_detail.html:27
msgid "Feedback"
msgstr "反饋"

#: templates/legacy/staff_area/oa_student_info_assessment_detail.html:29
msgid "Points Possible"
msgstr "滿分"

#: templates/legacy/student_training/student_training.html:18
msgid "Learn to Assess Responses"
msgstr "學習如何評分"

#: templates/legacy/student_training/student_training.html:27
#, python-format
msgid ""
"\n"
"                      In Progress (%(current_progress_num)s of %(training_available_num)s)\n"
"                  "
msgstr ""
"\n"
"進行中（ %(training_available_num)s的%(current_progress_num)s ）\n"
"                  "

#. Translators: This string displays a date to the user, then tells them the
#. time until that date.  Example: "available August 13th, 2014 (in 5 days and
#. 45 minutes)"
#: templates/legacy/student_training/student_training.html:38
#, python-format, python-brace-format
msgid ""
"\n"
"            <span id=\"oa_step_deadline\" class=\"date ora-datetime\" data-datetime=\"%(start_date)s\" data-string=\"available {date} (in %(time_until)s)\" data-timezone=\"%(user_timezone)s\" data-language=\"%(user_language)s\"></span>\n"
"            "
msgstr ""
"\n"
"            <span id=\"oa_step_deadline\" class=\"date ora-datetime\" data-datetime=\"%(start_date)s\" data-string=\"available {date} (in %(time_until)s)\" data-timezone=\"%(user_timezone)s\" data-language=\"%(user_language)s\"></span>\n"
"            "

#. Translators: This string displays a date to the user, then tells them the
#. time until that date.  Example: "due August 13th, 2014 (in 5 days and 45
#. minutes)"
#: templates/legacy/student_training/student_training.html:45
#, python-format, python-brace-format
msgid ""
"\n"
"            <span id=\"oa_step_deadline\" class=\"date ora-datetime\" data-datetime=\"%(due_date)s\" data-string=\"due {date} (in %(time_until)s)\" data-timezone=\"%(user_timezone)s\" data-language=\"%(user_language)s\"></span>\n"
"            "
msgstr ""
"\n"
"            <span id=\"oa_step_deadline\" class=\"date ora-datetime\" data-datetime=\"%(due_date)s\" data-string=\"due {date} (in %(time_until)s)\" data-timezone=\"%(user_timezone)s\" data-language=\"%(user_language)s\"></span>\n"
"            "

#: templates/legacy/student_training/student_training.html:58
#: templates/legacy/student_training/student_training.html:66
msgid "Learning to Assess Responses"
msgstr "正在學習如何評分"

#: templates/legacy/student_training/student_training.html:61
msgid ""
"Before you begin to assess your peers' responses, you'll learn how to "
"complete peer assessments by reviewing responses that instructors have "
"already assessed. If you select the same options for the response that the "
"instructor selected, you'll move to the next step. If you don't select the "
"same options, you'll review the response and try again."
msgstr ""
"在開始為其他同學的答案評分之前，您需要透過參考導師的評分來學習如何對同學的答案進行評分。如果您的評分和導師的一致，您可以進行下一步。否則，您需要繼續學習如何進行評分。"

#: templates/legacy/student_training/student_training.html:69
msgid ""
"Your assessment differs from the instructor's assessment of this response. "
"Review the response and consider why the instructor may have assessed it "
"differently. Then, try the assessment again."
msgstr "您的評分與導師的評分有差異。重新檢查答案，弄清楚導師為什麼給了不同的評分，然後嘗試重新評分。"

#: templates/legacy/student_training/student_training.html:76
msgid "The response to the prompt above:"
msgstr "針對上述題目的回覆："

#: templates/legacy/student_training/student_training.html:98
msgid "Selected Options Agree"
msgstr "選擇的分數相同"

#: templates/legacy/student_training/student_training.html:101
msgid "The option you selected is the option that the instructor selected."
msgstr "您選擇的選項是講師選擇的選項。"

#: templates/legacy/student_training/student_training.html:105
msgid "Selected Options Differ"
msgstr "所選選項不同"

#: templates/legacy/student_training/student_training.html:108
msgid ""
"The option you selected is not the option that the instructor selected."
msgstr "您選擇的選項不是講師選擇的選項。"

#: templates/legacy/student_training/student_training.html:144
msgid "We could not check your assessment"
msgstr "我們無法檢查您的評分"

#: templates/legacy/student_training/student_training.html:151
msgid "Compare your selections with the instructor's selections"
msgstr "將您的選擇與講師的選擇進行比較"

#: templates/legacy/student_training/student_training_closed.html:29
msgid ""
"The due date for this step has passed. This step is now closed. You can no "
"longer continue with this assignment, and you will receive a grade of "
"Incomplete."
msgstr "此步驟的截止日期已過。此步驟現已關閉。您無法再繼續此作業，並且您將獲得「未完成」的成績。"

#: templates/legacy/student_training/student_training_error.html:18
msgid "Error Loading Learner Training Examples"
msgstr "載入學生訓練範例時出錯"

#: templates/legacy/student_training/student_training_error.html:21
msgid "The Learner Training Step of this assignment could not be loaded."
msgstr "無法載入此作業的學生訓練步驟。"

#: templates/openassessmentblock/base.html:69
msgid "Loading Open Response Assessment..."
msgstr "正在加載開放式答題評估..."

#: xblock/grade_mixin.py:78 xblock/leaderboard_mixin.py:61
msgid "An unexpected error occurred."
msgstr "一個意料之外的問題發生了。"

#: xblock/grade_mixin.py:180
msgid "Peer Assessment"
msgstr "同儕評估"

#: xblock/grade_mixin.py:182
msgid "Self Assessment"
msgstr "自我評估"

#: xblock/grade_mixin.py:222
msgid "Assessment feedback could not be saved."
msgstr "無法保存評估回饋。"

#: xblock/grade_mixin.py:233
msgid "Feedback saved."
msgstr "反饋已儲存。"

#: xblock/grade_mixin.py:370 xblock/grade_mixin.py:535
msgid "Staff Comments"
msgstr "員工評論"

#: xblock/grade_mixin.py:383 xblock/grade_mixin.py:542
#, python-brace-format
msgid "Peer {peer_index}"
msgstr "同學{peer_index}"

#: xblock/grade_mixin.py:384
msgid "Peer Comments"
msgstr "同學評論"

#: xblock/grade_mixin.py:394
msgid "Self Assessment Grade"
msgstr "自我評分分數"

#: xblock/grade_mixin.py:394
msgid "Your Self Assessment"
msgstr "自我評分結果"

#: xblock/grade_mixin.py:395 xblock/grade_mixin.py:554
msgid "Your Comments"
msgstr "你的評論"

#: xblock/grade_mixin.py:429
msgid "Peer Mean Grade"
msgstr "同儕平均數成績"

#: xblock/grade_mixin.py:430
msgid "Peer Median Grade"
msgstr "同儕中位數成績"

#: xblock/grade_mixin.py:508
msgid "Waiting for peer reviews"
msgstr "等待同儕評語"

#: xblock/grade_mixin.py:677
msgid "The grade for this problem is determined by your Staff Grade."
msgstr "此問題的評分由您的員工評分決定。"

#: xblock/grade_mixin.py:681
msgid "The grade for this problem is determined by your Self Assessment."
msgstr "該問題的評分由您的自我評分決定。"

#: xblock/grade_mixin.py:687
#, python-brace-format
msgid ""
"You have successfully completed this problem and received a "
"{earned_points}/{total_points}."
msgstr "您已成功完成此問題並收到{earned_points} / {total_points} 。"

#: xblock/grade_mixin.py:695
msgid ""
"You have not yet received all necessary peer reviews to determine your final"
" grade."
msgstr "您尚未收到所有必要的同儕評估來確定您的最終成績。"

#: xblock/grade_mixin.py:710
msgid ""
"The grade for this problem is determined by the median score of your Peer "
"Assessments."
msgstr "此問題的評分由您的同儕評估的中位數決定。"

#: xblock/grade_mixin.py:715
msgid ""
"The grade for this problem is determined by the mean score of your Peer "
"Assessments."
msgstr "此問題的評分由您的同儕評估的平均分數決定。"

#: xblock/openassesment_template_mixin.py:66
msgid "Peer Assessment Only"
msgstr "僅同儕評估"

#: xblock/openassesment_template_mixin.py:67
msgid "Self Assessment Only"
msgstr "僅自我評估"

#: xblock/openassesment_template_mixin.py:68
msgid "Staff Assessment Only"
msgstr "僅員工評估"

#: xblock/openassesment_template_mixin.py:69
msgid "Self Assessment to Peer Assessment"
msgstr "自評到互評"

#: xblock/openassesment_template_mixin.py:70
msgid "Self Assessment to Staff Assessment"
msgstr "自我評估到員工評估"

#: xblock/openassessmentblock.py:1358
msgid "You can't reset your submission."
msgstr "您無法重置您的提交。"

#: xblock/openassessmentblock.py:1371
msgid "The user does not exist."
msgstr "用戶不存在。"

#: xblock/openassessmentblock.py:1374
msgid "There is no submission to reset."
msgstr "沒有要重置的提交。"

#: xblock/openassessmentblock.py:1376
msgid "Submission reset successfully."
msgstr "提交重置成功。"

#: xblock/rubric_reuse_mixin.py:62
msgid "You must specify a block id from which to copy a rubric."
msgstr "您必須指定要從中複製評分細則的區塊 ID。"

#: xblock/rubric_reuse_mixin.py:66
msgid "Invalid block id."
msgstr "無效的區塊 ID。"

#: xblock/rubric_reuse_mixin.py:72
#, python-brace-format
msgid ""
"No Open Response Assessment found in {course_id} with block id {block_id}"
msgstr "在區塊 ID {block_id}的{course_id}中未找到開放式答題評估"

#: xblock/staff_area_mixin.py:42
msgid "You do not have permission to schedule training"
msgstr "您無權安排練習"

#: xblock/staff_area_mixin.py:43
msgid "You do not have permission to reschedule tasks."
msgstr "您無權重新安排任務。"

#: xblock/staff_area_mixin.py:69
msgid "You do not have permission to access the ORA staff area"
msgstr "您無權訪問 ORA 員工區"

#: xblock/staff_area_mixin.py:70
msgid "You do not have permission to access ORA learner information."
msgstr "您無權存取 ORA 學生資訊。"

#: xblock/staff_area_mixin.py:71
msgid "You do not have permission to access ORA staff grading."
msgstr "您無權存取 ORA 員工評分。"

#: xblock/staff_area_mixin.py:241
msgid "Pending"
msgstr "待處理中"

#: xblock/staff_area_mixin.py:242
msgid "Complete/Overwritten"
msgstr "完成/覆蓋"

#: xblock/staff_area_mixin.py:245
msgid "Not applicable"
msgstr "不適用"

#: xblock/staff_area_mixin.py:246
msgid "Not submitted"
msgstr "沒有提交"

#: xblock/staff_area_mixin.py:247
msgid "Submitted"
msgstr "已提交"

#: xblock/staff_area_mixin.py:341
msgid "Error getting learner information."
msgstr "獲取學生資訊時出錯。"

#: xblock/staff_area_mixin.py:384
msgid "Error loading the checked out learner response."
msgstr "無法載入已讀學生回覆。"

#: xblock/staff_area_mixin.py:385
msgid "No other learner responses are available for grading at this time."
msgstr "目前沒有可用的學生回覆。"

#: xblock/staff_area_mixin.py:387
msgid "Error getting staff grade information."
msgstr "取得員工評分資訊時出錯。"

#: xblock/staff_area_mixin.py:408
msgid "Error getting staff grade ungraded and checked out counts."
msgstr "獲得不合格和已檢驗的員工評分計數出現錯誤。"

#: xblock/staff_area_mixin.py:702
msgid "Please enter valid reason to remove the submission."
msgstr "請輸入合理的理由以移除該提交。"

#: xblock/staff_area_mixin.py:713
msgid "Submission not found"
msgstr "未找到提交內容"

#: xblock/staff_area_mixin.py:724
msgid "Submission for team assignment has no associated team submission"
msgstr "團隊提交的作業與團隊提交的沒有關聯"

#: xblock/staff_area_mixin.py:753
msgid ""
"The learner submission has been removed from peer assessment. The learner "
"receives a grade of zero unless you delete the learner's state for the "
"problem to allow them to resubmit a response."
msgstr "學生提交的內容已從同儕評估中刪除。除非您刪除該問題的學員狀態，讓他們重新提交回覆，否則學生的評分為 0。"

#: xblock/staff_area_mixin.py:788
msgid ""
"The team’s submission has been removed from grading. The team receives a "
"grade of zero unless you delete a team member’s state for the problem to "
"allow the team to resubmit a response."
msgstr "該團隊提交的作品已從評分中刪除。除非您刪除該問題的團隊狀態，讓他們重新提交回覆，否則團隊的評分為 0。"

#: xblock/studio_mixin.py:246 xblock/studio_mixin.py:258
msgid "Error updating XBlock configuration"
msgstr "更新 XBlock 設定時出錯"

#: xblock/studio_mixin.py:263
msgid "Error: Text Response and File Upload Response cannot both be disabled"
msgstr "錯誤：文字回覆和文件上傳回覆無法同時停用"

#: xblock/studio_mixin.py:267
msgid ""
"Error: When Text Response is disabled, File Upload Response must be Required"
msgstr "錯誤：停用文字回覆時，必須需要文件上傳回覆"

#: xblock/studio_mixin.py:270
msgid ""
"Error: When File Upload Response is disabled, Text Response must be Required"
msgstr "錯誤：停用檔案上傳回覆時，必須需要文字回覆"

#: xblock/studio_mixin.py:294
#, python-brace-format
msgid "Validation error: {error}"
msgstr "驗證錯誤： {error}"

#: xblock/studio_mixin.py:328
msgid "Successfully updated OpenAssessment XBlock"
msgstr "已成功更新 OpenAssessment XBlock"

#: xblock/utils/data_conversion.py:315
msgid "You must provide options selected in the assessment."
msgstr "您必須提供評估中選擇的選項。"

#: xblock/utils/data_conversion.py:318
msgid "You must provide overall feedback in the assessment."
msgstr "您必須在評估中提供整體回饋。"

#: xblock/utils/data_conversion.py:321
msgid "You must provide feedback for criteria in the assessment."
msgstr "您必須針對評估標準提供回饋。"

#: xblock/utils/resolve_dates.py:52
#, python-brace-format
msgid ""
"'{date}' is an invalid date format. Make sure the date is formatted as YYYY-"
"MM-DDTHH:MM:SS."
msgstr "“{date}”是無效的日期格式。確保日期格式為 YYYY-MM-DDTHH:MM:SS。"

#: xblock/utils/resolve_dates.py:57
#, python-brace-format
msgid "'{date}' must be a date string or datetime"
msgstr "“{date}”必須是日期字串或日期時間"

#: xblock/utils/resolve_dates.py:210
#, python-brace-format
msgid ""
"This step's start date '{start}' cannot be earlier than the previous step's "
"start date '{prev}'."
msgstr "此步驟的開始日期「{start}」不能早於上一步驟的開始日期「{prev}」。"

#: xblock/utils/resolve_dates.py:218
#, python-brace-format
msgid ""
"This step's due date '{due}' cannot be later than the next step's due date "
"'{prev}'."
msgstr "此步驟的截止日期「{due}」不能晚於下一步的截止日期「{prev}」。"

#: xblock/utils/resolve_dates.py:234
#, python-brace-format
msgid "The start date '{start}' cannot be later than the due date '{due}'"
msgstr "開始日期“{start}”不能晚於截止日期“{due}”"

#: xblock/utils/validation.py:120
msgid "This problem must include at least one assessment."
msgstr "該問題必須至少包括一項評估。"

#: xblock/utils/validation.py:124
msgid "The assessment order you selected is invalid."
msgstr "您選擇的評估順序無效。"

#: xblock/utils/validation.py:134
msgid "In peer assessment, the \"Must Grade\" value must be a positive integer."
msgstr "在同儕評估中，「必須評分」值必須是正整數。"

#: xblock/utils/validation.py:137
msgid "In peer assessment, the \"Graded By\" value must be a positive integer."
msgstr "在同儕評估中，「被評分」值必須是正整數。"

#: xblock/utils/validation.py:141
msgid ""
"In peer assessment, the \"Must Grade\" value must be greater than or equal "
"to the \"Graded By\" value."
msgstr "在同儕評估中，「必須評分」值必須大於或等於「被評分」值。"

#: xblock/utils/validation.py:150
msgid "You must provide at least one example response for learner training."
msgstr "您必須為學員訓練提供至少一個範例回覆。"

#: xblock/utils/validation.py:153
msgid "Each example response for learner training must be unique."
msgstr "學生訓練的每一個範例回覆必須獨一無二。"

#: xblock/utils/validation.py:160
msgid "The \"required\" value must be true if staff assessment is the only step."
msgstr "如果工作人員評估是唯一步驟，則「必需」值必須為真。"

#: xblock/utils/validation.py:164
msgid ""
"The number of assessments cannot be changed after the problem has been "
"released."
msgstr "題目發布後，評估次數無法更改。"

#: xblock/utils/validation.py:169
msgid ""
"The assessment type cannot be changed after the problem has been released."
msgstr "題目發布後，評估類型無法變更。"

#: xblock/utils/validation.py:176
msgid ""
"The grading strategy for peer assessments cannot be changed after the "
"problem has been released."
msgstr "題目發布後，同儕評估的評分政策不能更改。"

#: xblock/utils/validation.py:200
msgid "This rubric definition is not valid."
msgstr "此評分標準定義無效。"

#: xblock/utils/validation.py:203
msgid "You must provide at least one prompt."
msgstr "您必須提供至少一個提示。"

#: xblock/utils/validation.py:209
#, python-brace-format
msgid "Options in '{criterion}' have duplicate name(s): {duplicates}"
msgstr "「{criterion}」中的選項具有重複名稱： {duplicates}"

#: xblock/utils/validation.py:217
msgid "Criteria with no options must require written feedback."
msgstr "沒有選項的評分標準必須要求填寫評語。"

#: xblock/utils/validation.py:226
msgid "Prompts cannot be created or deleted after a problem is released."
msgstr "題目發布後無法建立或刪除提示。"

#: xblock/utils/validation.py:230
msgid "The number of criteria cannot be changed after a problem is released."
msgstr "題目發布後，評分標準數量不能更改。"

#: xblock/utils/validation.py:243
msgid "Criteria names cannot be changed after a problem is released"
msgstr "題目發布後，評分標準名稱不能更改"

#: xblock/utils/validation.py:248
msgid "The number of options cannot be changed after a problem is released."
msgstr "題目發布後，分數的數目不能更改。"

#: xblock/utils/validation.py:253
msgid "Point values cannot be changed after a problem is released."
msgstr "題目發布後，分數值無法變更。"

#: xblock/utils/validation.py:304
msgid "Learner training must have at least one training example."
msgstr "學生訓練必須至少有一個訓練範例。"

#: xblock/utils/validation.py:369
msgid "Leaderboard number is invalid."
msgstr "排行榜號碼是無效的。"

#: xblock/utils/validation.py:392
msgid "The submission format is invalid."
msgstr "提交的格式不正確"
